[硬件撚]討論硬件知識、砌機LIST、解答問題集中帖(193) 望下#1 先

新人求List需知
買前好問問 買後問懵撚

為方便連登眾巴絲可以幫助你，請你合作
不但可以令連登眾巴絲可以盡快回覆你的問題，更可以令條List更適合你所需

顯卡係蝗語，請講顯示卡或display card

1. 請講低Budget
NO MONEY NO TALK ，預算上限寬鬆可以買好一點，預算太低可能要將就或繼續儲錢

2. 電腦主要用途
你想玩咩遊戲? (多數砌機都會打機，如果唔係請另外講明)
最好講game名，唔好一句Steam game/blizzard/EA game就算
因為成千上萬隻人地唔知你玩邊隻
需唔需要直播或錄製遊戲影片?

3. 個人需求
玩以上遊戲你最低可接受嘅畫質(Ultra/高/中/低)?最低可接受幾fps?
如果你預計會玩新遊戲，想幾耐唔駛升級電腦硬件?
想唔想超頻?散熱需求如何?使唔使靜過Dyson?
有冇特定嘅牌子信仰?想唔想有華麗嘅RGB光效?
打機 Intel
多工 文書 AMD

4. 現在或將會使用mon的類型
解像度有分1080p, 2K(1440p), 4K(2160p)
更新頻率有分60Hz, 144Hz, 240Hz
畫面比例有分 16:9, 21:9, 32:9
你想要咩解像度(畫質)同更新頻率(流暢度)?
解像度高，會對打機效能造成影響，但畫質會更好
更新頻率高，如效能足夠可以造成比低更新頻率更好嘅流暢度

5. 自己都學習一些
講真，班巴絲好憎伸手黨，所以建議你行多一兩步
哪怕你直接照抄悠二伏List放上黎問，佢地都會出手幫助 ()
只係Ctrl-C和Ctrl-V咁簡單，大家都會開心嘅事點解唔做呢?
甚至可能你在過程中已經搵到需要的答案都不一定!
(砌機list 用作參考 價錢間間唔同自行格價 亦可留意實體店鋪 以下網址用方便砌list之用)
飛馬:
法奧:
終端:

6. 點解B365/360板要上3000mhz ram唔係只係support 2666mhz咩
除咗睇Frequency 仲要睇CAS Latency(c/cl)越低越好,好多3000ram都係c16而2666 ram得c19,可以行到2666 c16價錢差唔多加多少少咪上埋

7. 火牛： 留意下背底邊間代工 / solution >>> 個牌子
Corsair RMx(如果仲有尾貨)RM不了,FSP RAIDER II,TT GF1($1/1watt金牛同RMx cwt代工),Antec Neo Eco Gold,Antec HCG
PSU DB:

8. 請上銅柱(MB and M.2)
重覆檢查插好CPU 4/8/16 pin, MB 24pin, 死人針位(power/reboot/led)
（仲有走好線先）

9. 召喚硬件傳心師
冇人知你部機咩spec 呀
你有咩壞野問題唔該貼返full spec
CPU, MB, RAM, DISPLAY CARD, PSU etc.
如果開唔到機請附上機箱內部圖片一張

10.
邊到買野好？
關於所有店舖事項請巴打從其他有效方式聯絡

3C1SE
黃金：中央田 CentralField
黃金：正都 Capital
黃金：匯訊 Comdex
旺電：珍寶 Jumbo(慶祝國慶),SE computer

網店：
法奧 Faroll
香港終端 hkterminal
飛馬 Pegasus

海外：
新蛋 NewEgg
美馬 Amazon

11.
AMD 拆cpu cooler 前記得整熱部機
Amd 拔劍有事幫你唔到
B450 板上Ryzen 3000系列記得叫鋪頭Up Bios如果唔係開唔到機
MSI Max板可以無視
12. 買咩箱好
500樓下:
ATX: Antec P7/8, DeepCool MATREXX 55
MATX: Antec P6, CM NR400
ITX: Sharkon C10
1000樓下:
ATX: FD Define C,Antec P110,Be Quiet! Pure Base 500
MATX: FD Define Mini C
ITX: FD Node 304/ Node 202, NZXT H200, SilverStone RVZ 01/02/03, Evolv ITX
1000樓上:
ATX: FD Define R6, Phanteks P600S, lian-li O11 dynamic, Corsair 680X
MATX: Corsair 280X
ITX: Inwin A1plus(包火牛)
文書 Deskmini (Build in Motherboard, PSU)
RAM(NB),CPU,2.5 HDD/SSD, PCIE M.2 SSD 自己買
Intel: 310
AMD: A300
13. 檢測效能方法 - Afterburner(AB) + Rivatuner Statistics Server(RTSS)
AB為GPU OC software 咩牌子都用得
配合埋RTSS 就可以實現OSD 功能
有咩用? 如果你發現打機果時lag 或者想知部機依家效能有冇問題
利用AB + RTSS 就可以即時check 到哂CPU GPU usage 同 tempature.
EG: CPU/GPU過熱降頻 係咪要改善機箱風道?
CPU 長期100% 代表粒u 唔夠力

14. Uninstall GPU driver: 換任何卡請DDU 一次
DDU:
15. For Advance Information
vrm 資料
amd :
intel :

Sata / NVME SSD 網上資料 (含Controller, DRAM, NAND Chip Brand資料)

16.CPU Cooler點揀
風冷:
Noctua :u12s,u12a(屎色)
Be Quiet! : Dark Rock Pro 4
Scythe:Mugen 5 無限五, Mark II 虎徹貳
水冷:
NZXT:x62,x52
Corsair:H115i
17.

個po爆得咁快

幫推
啱啱都準備換腦換mon

介唔介意講電腦list同咩mon
作為參考

仲煲緊post
只係知i5u同1660 display card，配咩27吋mon先最夾都未知，因為budget只想10000蚊上下主機連mon。

多謝巴打回覆

27" 1080p唔會睇到啲字好細粒咩

6k lol list
3k都ok啦

8k 3600+1660s 2k 買隻1080p 144 ips 27吋mon?

咁可能遲下會玩d勁少少既game

呢個網訂就送埋上門
基本上高少少需求嘅game 唔係2K4K全開特效要144Hz都夠做

電腦打直擺開唔到機 打橫擺先開到係咩問題
舊板同U黎 係2手區同巴打岩岩收返黎

試下插實個cooler

電線鬆咗？試吓插一插實少少試下

好想買野

多謝你！等我用嚟格吓價先！

help

出左機了 拎到番屋企 清潔晒張檯滿心歡迎一開機... 機就開到 , 但駁唔到個moon
個mon 條hdmi 插極落去主機到冇反應，咁我用另一條hdmi 線駁電視再試， 然後電視係show detect 到有hdmi 插左， 但冇畫面。 係咪主機版問題

我張display卡 (750ti)有粒燈仔 show 有無電到
留意到一打直部機 粒燈就熄 我試過用手頂住佢都係無燈

但我係中央田試機佢係駁到個mon,有冇人有留意中央田駁mon 係咪用hdmi線

好崩潰 抽部機番屋企抽到手都斷， 唔想再拎番去

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,549

1 x ASUS TUF B450M-PRO GAMING Micro-ATX
價錢：$699

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$620

1 x Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$830

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2060 SUPER™ GAMING OC 8GB GDDR6
價錢：$3,440

1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $8,116

再加
ViewSonic VX2776-SMHD 27" IPS Monitor

咁樣應該okay吧？

lm

#1

想請教下，如果宜家想買啲舊機底板，z170/z270之類，一手其實係咪唔會再有新
淨係得返二手市場可以搵到

係咪wrong hole炸？
要插display卡個hdmi，唔係老母版嗰個

ASUS Z390-H 轉 ASUS Z390-E 仲洗唔洗重裝Win 10?

我見唔同廠就最好要，不過同廠同系列就唔知。。。

點解咁都要買新底板

依排有時hi到個機箱就會黑mon，聲音等多3-4秒就斷埋，想問係咩問題？
係咪display卡接觸不良？

list 幾好
mon 就1080 60hz? 不如上2k 60hz / 1080 144hz

因為H真係垃圾黎

砌3600/3500x 水貨
想要細機箱，有無可能砌到budget 5k 以下

細箱指itx? a4 sfx?
版牛箱貴

Sharkon C10 得唔得

得呀
atx牛 2 slot display

突少少

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,549

1 x MSI B450I GAMING PLUS AC Mini-ITX
價錢：$795

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$620

1 x Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$499

1 x Sapphire Radeon™ PULSE RX 570 4GB GDDR5
價錢：$1,149

1 x FSP Hyper K Series 500W 80 Plus White
價錢：$339

1 x Sharkoon 小悍將 SHARK ZONE C10 Mini-ITX (雙風扇版本)
價錢：$359

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $5,390

40樓 粒U換 3500x 890人仔 已經岩budget

依家部機按完電源開機後一直黑畫面十幾秒，之後先出牌子果個畫面(即係可按鍵入boot menu果個畫面)，果個畫面又要十幾秒先轉Windows畫面，以前成個過程只係幾秒左右，請問係SSD定底版定係setting有問題？

入bios reset to default 試下仲係咪咁
部機spec?

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x ASUS ROG Strix X570-E Gaming ATX
價錢：$2,599

1 x ADATA XPG SPECTRIX D60G 32GB (2 X 16GB) DDR4 3200MHZ C16 RGB — TITANIUM
價錢：$1,390

1 x Samsung 970 EVO Plus Series 250GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$540

1 x Corsair RM Series™ RM650 — 650W 80 PLUS® Gold Fully Modular
價錢：$779

1 x Fractal Design Define R6 USB Type-C Tempered Glass E-ATX — White
價錢：$1,490

1 x Thermaltake Riing Silent 12 RGB Sync Edition CPU Cooler
價錢：$320

1 x Be Quiet! Pure Wings 2 140mm PWM Cooling Fan
價錢：$135

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $9,903

點睇點睇 budget 9000蚊
走顯示卡

一定要asus底板？

CPU: 6700K
顯示卡: 技嘉1070ti
底板: MSI Z170A-G45 GAMING
RAM: Corsair 3200Mhz 16x2
SSD: Intel 660p 512GB
另有重有幾隻HDD

唔係

換完機箱，想要返type C

洗唔洗重裝？心郁郁想換又唔想煩Window

應該唔洗，晶片組都一樣

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x Gigabyte X570 AORUS ELITE ATX
價錢：$1,599

1 x ADATA XPG SPECTRIX D60G 32GB (2 X 16GB) DDR4 3200MHZ C16 RGB — TITANIUM
價錢：$1,390

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,020

1 x Thermaltake Toughpower GF1 750W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$750

1 x Be Quiet! Pure Base 500 Window Tempered Glass ATX — Black
價錢：$599

1 x NZXT Kraken X62 Liquid CPU Cooler
價錢：$999

1 x Be Quiet! Silent Wings 3 140mm PWM High-Speed Cooling Fan
價錢：$185

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $9,192

咁唯有搏一搏

定其實ASUS ROG MAXIMUS XI HERO Z390 會再好啲

9900k先需要上m11

咩Displaycard

錢解決到既問題就唔係問題

電腦嘢真係唔慳得，之前budget 放晒係CPU, GPU, Ram，MB冇諗到咁長遠

唔想曬錢水冷
轉返做塔散
換返我個機箱得唔得

你揀果個EATX好撚大部架喎

係咩
等我再搵下

睇完
咁be quiet依部又幾抵既
又有白色 不過好似好肥

一係Fractal Design Define C Tempered Glass ATX
同你揀果個既細粒啲

275r

另外問下 依塊有咩好
Gigabyte X570 AORUS ELITE ATX

想低調少少

275r好豪華咩

我以為前面又係玻璃

好過你r6，班馬色好柒

試下甩曬hdd
btw 660p 新買? qlc 來喎

我update 完window都係咁，ASUS logo> 黑mon淨loading logo

無咁平啦
要一千人仔

仲平左

係喎，去咸魚買二手先

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x Gigabyte X570 AORUS ELITE ATX
價錢：$1,599

1 x G.Skill Ripjaws V Series 16GB (2 x 8GB) DDR4 3600MHz C16 F4-3600C16D-16GVK
價錢：$1,610

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2080 SUPER™ GAMING OC 8GB GDDR6
價錢：$6,199

1 x Thermaltake Toughpower GF1 850W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$850

1 x Be Quiet! Pure Base 600 ATX — Black
價錢：$669

1 x Noctua NH-U12A 120mm Premium CPU Cooler with Two High-Performance Quiet NF-A12x25 PWM Fans
價錢：$760

1 x Be Quiet! Pure Wings 2 140mm PWM Cooling Fan
價錢：$135

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $14,472

新手自己改悠二list, budget 15000左右
自己有ssd同老正windows10
多數用黎打機(3A級會佔一半,例如黎緊RDR2同下年cyberpunk2077) 同玩vm, 工餘學習用途
放機個位通風可能比較差 會比較熱
咁樣砌會唔會有問題?

660p上年買，今晚試下
QLC即係好定唔好？

btw, 搭單問多樣，塊板行唔行到9700K?

自已搵魔改z170

pure base 500好啲
建議你用埋dark rock pro 4，成套收嗲牌靚仔啲

我跟你雙包胎都得喎

做乜鳩

Gay

at least
2666 32g*2
or
3200 16g*2

巴打 我要求其實都差唔多 主要打LOL
但係人在美國 上面個case係美國搵唔到
有無一個list係amazon/eBay會有得買

咁你自己求其揀個matx箱就得，唔洗死跟

我想要pure base 600既原因係因為佢係鋼板

我見法奧pure base 500 得玻璃側板, 會唔會好易爆? thanks

600都係玻璃喎
同埋邊有咁易爆

好多人以為唔易爆
點知就唔少心爆

臭手鋼板都壓得彎

我見佢係鐵皮

不過如果你話唔易爆咁玻璃都應該接受到 仲平啲 唔該晒師兄

我原先唔知600原來有鋼板款
500個格局好好多添啦

Corsair VENGEANCE® LPX 32GB (16GB X 2) DDR4 3200 MHZ C16 CMK32GX4M2B3200C16

ADATA XPG GAMMIX D10 32GB (2 x 16GB) DDR4 3200 Mhz C16

兩隻差異大唔大? 我見比較多人推薦Corsair 唔該

想砌機
深水埗有無邊間黃店無伏

暫時睇到呢間d價好似幾平，靠唔靠得住？

黃店咪正都

網店level
間鋪細到冇位放貨
又話自己有

ddr3年代細路仔唔識嘢喺佢到買過ram都無咩伏 不過啲員工串過馬撚 唔信就打電話去問下利i7 9700k幾錢睇佢點答你
黃店黎講搵番出名啲嘅正都/faroll算啦

不了，唔想比人串
落正都問下先 thanks

想求10k 內lightroom 執相唔打機list, 多謝

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x Gigabyte X570 AORUS ELITE ATX
價錢：$1,599

1 x ADATA GAMMIX D30 DDR4 (2 X 8GB) 3600MHZ C17 — RED
價錢：$799

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,020

1 x Gigabyte GeForce® GTX 1660 SUPER™ OC 6GB GDDR6
價錢：$2,039

1 x Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$650

1 x Fractal Design Define C ATX
價錢：$688

1 x Noctua NH-U12A 120mm Premium CPU Cooler with Two High-Performance Quiet NF-A12x25 PWM Fans
價錢：$760

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $10,205

買過mon，d野係幾平下

孝子買機畀老豆用
3000~budget 上網睇片機

應該igpu算
諗緊r3 3200g/r3 3400g定 i3 9100冇F好

唔熟 底版(見b450m pro4+5蚊有TUF),
RAM(是旦揀最便3000mhz),
PSU(想cut budget 用corsair vs450但怕爆炸)

AMD Ryzen™ 3 3200G APU with Radeon™ Vega 8 Graphics
AMD
$799
1

ASUS TUF B450M-PLUS GAMING Micro-ATX
ASUS
$999
$575
1

ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3000 Mhz C16
ADATA
$740
$598
2

Toshiba DT01ACA200 2TB 7200rpm 3.5
Toshiba
$399
1

Kingston A2000 250GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
Kingston
$499
$310
1

Corsair CX Series™ CX450 450W
Corsair
$399
1

Antec Value Solution Series VSK 10 Micro-ATX Case
Antec
$299
$265
1

$80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
$80
1
結賬總額：$3,425

唔該巴打畀意見

不如你比部舊機佢 6500 用內顯
自己用9100f+ 960

係咪好好諗頭呢
9100f 680 +b365mpro4 550+8gb 2666 x2 c19 500+a2000 500gb ssd 499
vs450 270

3200g + deskmini a300

買左iMac , 想清走部desktop, 上年平安夜買仲有保

2700x
16G Kingston hyperX 3200mhz
Gigabyte x470 ultra gaming
Samsung 970evo 500GB nvme
Antec HCG 650 gold
Antec P8 case

***無display卡***

$3500 有無人收？

呢到唔係二手區
散放會易走d

收到Sorry, 小弟唔識規矩，請勿見怪

Intel® Core™ i7-9700 $2,590
Gigabyte Z390 AORUS ELITE ATX $1,260

ADATA XPG SPECTRIX D60G 32GB (2 X 16GB) DDR4 3200MHZ C16 RGB — TITANIUM $1,390

Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280 $830

Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 3X 8GB GDDR6 $4,199

Thermaltake Toughpower GF1 750W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular $750

Corsair Carbide Series 275Q Mid-Tower Quiet Gaming ATX Case — Black $610

Be Quiet! Pure Base 600 ATX — Black $669

Noctua NH-D15 140mm SSO2 D-Type Premium CPU Cooler $630

Microsoft Windows 10 Home 64 Bit 英文版 完整版 USB $1,240

$80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。 $80

結賬總額：$14,248

之前PO過一次而家想再問多次
多謝之位巴打幫我執左小小
我主要想問依兩個箱邊個會隔音D 同埋入面散熱會好D
另外就係想知而家D SSD係咪都變曬1條RAM咁?
咁同以前用SATA3果D有咩唔同?
用途主要打機 唔該曬

跟住砌右下果個發覺仲貴咗

仲以為咁抵
原來有句寫住WINDOWS要另外買

on9

佢d價通常都平少少咁 不過要特登行過去新高登個邊 同佢呢類人溝通要硬淨d

利申 尋日係個到先買完B450

atx箱 有咩介紹 唔要玻璃 係咪得收聲牌600?

2手, 留tg

點解你要咁做

佢on9嘅唔洗理佢

btw antec p7 or突少少:antec p110 slient,define c
無玻璃無咩choice

真係好頭痕 唔想爆玻璃

我係佢個到買過pack 賊船LL120
個價錢係抵啲，服務態度我就覺得還可以啦

ANTEC VP650 399屌唔屌得過?

個人覺得幾抵屌同以前個neo eco II 650w一樣價 不過Fortron代工同電容唔知點

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x ASUS TUF GAMING X570-PLUS ATX
價錢：$1,560

1 x G.Skill Trident Z RGB Series 32GB (2 x 16GB) DDR4 3200MHz C14 F4-3200C14D-32GTZR
價錢：$2,560

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,020

1 x MSI GeForce RTX 2080 SUPER GAMING X TRIO 8GB GDDR6
價錢：$6,670

1 x FSP RAIDER II Series 750W 80 Plus Silver
價錢：$599

1 x Thermaltake Commander C35 TG ARGB Edition ATX
價錢：$669

總計: $15,648

請問依條list要黎打機加剪片有無問題，同埋有無咩可以改善，唔該哂

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x ASUS TUF GAMING X570-PLUS ATX
價錢：$1,560

1 x G.Skill Trident Z RGB Series 32GB (2 x 16GB) DDR4 3200MHz C14 F4-3200C14D-32GTZR
價錢：$2,560

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,020

1 x MSI GeForce RTX 2080 SUPER GAMING X TRIO 8GB GDDR6
價錢：$6,670

1 x Thermaltake Toughpower GF1 750W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$750

1 x Be Quiet! Pure Base 500 Window Tempered Glass ATX — Black
價錢：$599

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $15,809

你應該唔會超頻架可？
咁stock 都可以嘅
你唔要啲ram去到最高級嘅話我就幫你cut啲落散熱到

唔會超頻呀
加散熱嘅話都可以，應該唔會貴好多

唔超頻上面jack巴個條list就ok

香港冇舖頭入GALAX 白色SUPER卡

好呀，唔該哂兩位巴打

我自己新砌。一直都擔心散熱。但玩落又冇咩事。食雞都係平均70度左右。但唔知點解粒u仲熱過GPU。難道一體水冷唔得？

Inwin a1 plus

Asus rog 2070s adven

I7 9700k

如果2070super 有giga 可以頂

120水冷真係好雞肋吓

define c，唔需要頭痕

比600好？

好好多
define c一直係硬件台連登仔有股份系列嚟

而一兩個星期部電腦每一日都有一至兩次冇啦啦自己斷左電 display card熄燈 個mon黑左 係咪個火牛壞壞地？
用緊1700 1080ti 550w火牛

U12A好過120排

決定咁樣
想自己砌黎玩
係網到買 自己砌會唔會好on9

cooler u12a

$80唔好慳啦

自己砌，起碼所有parts都未開封

見樓上有巴打提議 be quiet 係幾型
係咪差好多

同埋想試下 學下

其實一樣 但u12a機箱兼容度高

唔係80蚊依個問題
雖然我有諗過自己砌壞左依個問題

火牛啊

自己推一推
求意見

咁都係dark rock 4 型啲

dark rock pro 4好似會壓住ram 咁咪睇唔到rgb囉

去dark rock 4官網查下散熱器和底板兼容度

唔理啦 一條有就得
Pure base500 箱頂洗唔洗加風扇

綠色tick

分分鐘原裝cooler 都好過120排

500本身有2個pure wings 2
你可以再加一個wings 2 or wings 3

自己砌唔算難，當學多樣野玩下
砌前睇下隻箱啲砌機片，了解下就無乜大問題

利申:上個禮拜第一次砌機，行咗咁耐打埋機都無乜問題
不過我淆底唔砌AMD CPU同DISPLAY，驚搞唔掂啲軟件問題

加一隻係前面兩個140 後面一個
頂可以裝多三隻120喎
加唔加好
到時又要拆先裝到

就算用amd cpu display card可以不用上amd的

有咩軟件問題

洗唔洗有6個風扇呀

當我無講過

我唔信收嗲牌出個新機箱會唔兼容自己個皇牌風冷

散熱器和底板兼容度

主要上下網睇片, 間唔中用premiere pro剪下go pro/生活片, 唔打機
CPU AMD Ryzen™ 5 3600
Motherboard ASUS TUF B450M-PRO GAMING Micro-ATX
RAM ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16 數量:2
Display Card Gigabyte GeForce® RTX 2060 SUPER™ GAMING OC 8GB GDDR6
SSD Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
PSU FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
Case Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
大概8000蚊

想問下cpu洗唔洗升級amd 3700x, ram上到32GB, 加多隻SSD(一隻裝window一隻做storage)?
夠用就想慳返d錢, 要升級 budget10000樓下

rgb真係玩個新鮮感
一開始我都花好多心思去研究咩玩
到宜家對耐咗就開始覺得厭
有少少點綴下就夠

唔打機1660 super夠做喇
拎啲budget升你講嗰啲嘢
有budget咪升 睇你想唔想要多啲效能咋嘛

淨係driver都好多喇

1 x AMD Ryzen™ 5 3400G APU with Radeon™ RX Vega 11 Graphics
價錢：$1,199

1 x MSI B450M Mortar MAX Micro-ATX
價錢：$730

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$620

1 x Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$830

1 x Sapphire Radeon™ PULSE RX 570 4GB GDDR5
價錢：$1,149

1 x Antec NX Series NX550 550W
價錢：$399

1 x Jonsbo C2 Aluminum m-ATX — Silver
價錢：$249

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $5,256

粒u 用水3500x, case 用silverstone ps50
改成咁樣得唔得
張顯示卡可唔可以用1650 會唔會好d
差唔太遠就用呢張

用rx570好D

cpu只有chipset driver

你又話用細箱 而家又用matx?
rx570 好得多
c2裝到itx 同小部份matx 版

一開機
入BIOS
關閉所有RGB
搞掂

c2 感覺擴充散熱無呢隻好

點樣可以check係咪真係壞火牛

怕熱用大箱 上塔散 反人類400 只係69 好過用stock

黎緊black friday上網買會唔會平到好多？

唔打機1660 super 或者等1650 super都夠做

幫fd砌機 佢電腦白癡
覺得好辛苦

悠二伏list 唔洗煩

乜都唔識都唔緊要 我咪自己幫佢度list囉 最煩係嗰啲信仰撚或者見到i7/i9就高潮嗰啲 筆直唔夠又要格硬上 例如指定i7同用哂rog呢啲朋友真係dum佢出去俾腦場sales水算

i7+ROG b365+gt1030

佢係信你ga 叫你話晒事最後埋單就得
唔信又乜都問 叫佢出去腦場問sales la

i7高潮信仰撚就叫佢買廠notebook好過

去咸魚買火牛ok?
二手 平三分二有多

新高登礦牛1200w 只要120蚊

點解出左super, 1660ti/1660 都無乜跌價

因為ti性能>super

當我刀法流架？

求問呢個list 如何？ 諗住打機文書用好多年

冇問題，去馬

轉A2000

請問壓3700x 收聲牌Dark Rock Pro 4 定 屎色NH-U12A 好？

budget:最多7500
用途:正打機,rainbow6(畫質中高+手機模擬器雙開

有冇野可以改

再推一推求個意見
主要想知邊款機箱敬熱同隔音好啲
個list都係追完po執執埋埋

因為原先機箱冇貨, 轉左做AeroCool Bolt RGB Window ATX (三風扇版本)
如果想係頂到裝多2把風扇, 有咩推介? 有冇燈都唔緊要, THANKS

機箱ok無伏
頂唔洗風扇了 二入一出好夠

d15太大舊啦 u12a啦
機箱base 500
cpu 9700kf
ssd：google search m2 vs sata3

唔該哂

asus phoneix -> gigabyte gaming oc

你會J機箱就前者 唔J就後者

屎色不知幾好J

唔買OEM win10

整隻usb手指裝

上網買win10 pro key 揾WINDOWS 10 PROFESSIONAL RETAIL CD KEY
例如 gamers-outlet 慳返9百

咁就夠錢轉2060了

目前用緊
3600＋b450 tomahawk max+sx8200
win10行緊1903版本
bios行緊7C02v33版本

目前有個小問題
正常開機個陣show完底板個d icon就load window
但係我每日第一次開機個陣
show完底板icon就無反應
一定要重新開機先可以正常用
呢個問題係我更新左bios先有
同埋有陣時會黑mon show句搵唔到開機裝置（我估係讀唔到隻nvme ssd)

宜家佢出左個新版本bios
話改善開機速度同nvme相容性
但係我怕更新完中伏
想問下有無其他解決方法/降bios版本既教學

麻煩晒咁多位

我ASUS ROG z390底板都係，更新完Window就咁，唔知關bio / Win10事

降bios好簡單架炸wo down翻個舊版本入usb "update"佢就ok

唔要側透買define c
無側透都望唔到個散熱，可以照用d15

請問
用緊Gigabyte GTX 1050 Ti Windforce OC 4GB GDDR5
i5-7500
Antec NeoEco II Series 80Plus Bronze 450W PSU

想升級1660super 有冇問題？ 感謝

TDP高左 75W ->125 W 火牛足火應該冇問題嘅

效能上差唔多？

dark rock pro 4差少少

好正放得落240

Thanks 巴打
想問兩個風扇差得遠唔遠
唔遠我照上面位巴打講轉七百幾果個囉
我見你地都係話佢散熱好
同埋我就係想依d mid tower 同相對窄身少少嘅機箱
唔該曬兩位巴打

240aio a4 itx點少得呢隻

呢個好似好薄，放到2.5slot?

見人地放VII 都仲有位

好似冇塵網

d15散熱效果最好，u12a差少少，但佢優勢係size細，底板兼容度高

d15同u12a差一度，點都係u12a

求各位Ching幫手驗list，感謝🙏
筆直19K，用黎打機，剪片執相，開模擬器，仲想黑蘋果（如果得嘅話）。
買6把風扇係想日後5700xt上水冷後放冷排，依加先用風扇塞住先。
另外問問直接用依間買好定自己搵地方散買好？？

1 x AMD Ryzen™ 9 3900X (訂購)
價錢：$3,999

1 x ASRock X570 Taichi ATX
價錢：$2,299

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 16GB (2 x 8GB) DDR4 3600 Mhz C18
價錢：$1,520

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,020

1 x Gigabyte AORUS NVMe Gen4 SSD 1TB
價錢：$2,099

1 x Sapphire NITRO+ RX 5700 XT 8G GDDR6
價錢：$3,799

1 x Thermaltake Toughpower GF1 850W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$850

1 x Lian Li PC-O11 Dynamic Tempered Glass — Razer Edition
價錢：$1,269

1 x Cooler Master MasterLiquid ML360R RGB
價錢：$998

6 x Noctua NF-A12x15 FLX Quiet Slim 120mm Premium Quality Fan
價錢：$870

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $18,803

cm aio不了

係咪有信仰嗰啲
同埋係咪真係要PCIe 4.0

1 x AMD Ryzen™ 9 3900X (訂購)
價錢：$3,999

1 x ASRock X570 Taichi ATX
價錢：$2,299

2 x ADATA GAMMIX D30 DDR4 (2 X 8GB) 3600MHZ C17 — RED
價錢：$1,598

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,020

1 x Gigabyte AORUS NVMe Gen4 SSD 1TB
價錢：$2,099

1 x Sapphire NITRO+ RX 5700 XT 8G GDDR6
價錢：$3,799

1 x Thermaltake Toughpower GF1 750W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$750

1 x Lian Li PC-O11 Dynamic Tempered Glass — Razer Edition
價錢：$1,269

1 x Corsair Hydro Series™ H150i PRO RGB 360mm Liquid CPU Cooler
價錢：$1,099

6 x Noctua NF-A12x15 FLX Quiet Slim 120mm Premium Quality Fan
價錢：$870

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $18,882

幫你改咗少少

黑蘋果好似要intel U& amd顯示卡
以及技嘉底板

黑蘋果 ryzen都上到

唔該啊Ching，我無信仰架。
PCIe 4嘅SSD用黎rend片會好啲。
另外講講會用2k mon 60打機。

如果你出去砌嘅話SSD可以換返samsung pm981a，cut走個gen4 ssd同埋減一兩把把風扇都已經夠升到 2080Super

我想問一問
hdd docking station既問題

宜家隻外置hdd 就黎滿 (6TB)
想一次過換過隻大D既 或者買DOCKING 行夠2隻 唔洗換
睇緊 Century 祼族呢個牌子
係連登search過 無咩post講佢 (keywords係 搵親都係J圖)

宜家個Situation係
隻6TB HDD +2TB既internal hdd 就黎爆 入面全部都係AV(60%) 同相 + BD(30%)
由我識打飛機開始儲到宜家 唔想Del

裸族のテラスハウス RAID USB3.1 Type-C (CRTS35U31C)

其實行Raid 1 我又覺得好蝕
但係咪可以 平時hdd1 & hdd2 行raid0
我每半年 手動將hdd2拆出 換hdd3 轉行raid1
識唔識自動由Hdd1 copy 去hdd3 咁?

好建議，但我喺Youtube睇2080s跟5700xt喺2K嘅遊戲表現差距係10%-20%。相比5700xt，2080s有咩特別嘅地方（除咗光追）呢？？🤔

性能完全係兩個level喎

老實講家陣PCIe 4.0個價格係明顯太貴唔合乎效益，而且實際表現唔會太過明顯所以可以慳返佢，因為見你budget 預萬八而且打機咁會擺更多budget落顯示卡到，個效能會提升咗,而且你有更多效能嚟應付嚟緊出嘅遊戲咁，不過假如你唔介意cut吓啲budget 慳返啲錢嘅話略略升最平果個2070Super 就得(2K 60Hz嚟講2070Super 夠做)

1 x AMD Ryzen™ 9 3900X (訂購)
價錢：$3,999

1 x Gigabyte X570 AORUS MASTER ATX
價錢：$2,799

1 x ADATA XPG SPECTRIX D60G 32GB (2 X 16GB) DDR4 3200MHZ C16 RGB — TITANIUM
價錢：$1,390

1 x Samsung 970 EVO Plus Series 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,550

1 x Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$830

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 3X 8GB GDDR6
價錢：$4,199

1 x Thermaltake Toughpower GF1 750W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$750

1 x Phanteks Eclipse P600S Tempered Glass ATX — Satin Black
價錢：$1,200

1 x Corsair Hydro Series™ H150i PRO RGB 360mm Liquid CPU Cooler
價錢：$1,099

6 x Noctua NF-A12x15 FLX Quiet Slim 120mm Premium Quality Fan
價錢：$870

總計: $18,686

啱啱隔離po 見到
1440p 60fps 2070s都淨係行到high 行唔到very high

真係唔好意思，因為小弟唔熟顯示卡嘅level，所以只係識喺Youtube搵片睇效能。
我明白Ching嘅建議係為未來出嘅遊戲考慮，換2080s都合理。
2080s邊個牌子會較好？？
感謝🙏

1 x AMD Ryzen™ 9 3900X (訂購)
價錢：$3,999

1 x ASRock X570 Taichi ATX
價錢：$2,299

2 x ADATA GAMMIX D30 DDR4 (2 X 8GB) 3600MHZ C17 — RED
價錢：$1,598

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,020

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2080 SUPER™ GAMING OC 8GB GDDR6
價錢：$6,199

1 x Thermaltake Toughpower GF1 850W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$850

1 x Lian Li PC-O11 Dynamic Tempered Glass — Razer Edition
價錢：$1,269

1 x Cooler Master MasterLiquid ML360R RGB
價錢：$998

6 x Noctua NF-A12x15 FLX Quiet Slim 120mm Premium Quality Fan
價錢：$870

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $19,182

不要上cm aio

降一級cpu 可以用埋2080 ti

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x Gigabyte X570 AORUS ELITE ATX
價錢：$1,599

2 x ADATA GAMMIX D30 DDR4 (2 X 8GB) 3600MHZ C17 — RED
價錢：$1,598

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,020

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2080 Ti GAMING OC 11GB GDDR6
價錢：$9,799

1 x Thermaltake Toughpower GF1 850W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$850

1 x Lian Li PC-O11 Dynamic Tempered Glass — Razer Edition
價錢：$1,269

6 x Noctua NF-A12x15 FLX Quiet Slim 120mm Premium Quality Fan
價錢：$870

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $19,655

唔好coolermaster 水冷
你會真係後悔
你揀一係corsair 一係nzxt
因為上面兩隻牌子漏水嘅話佢保養期漏水既話賠全機，所以貴啲都係買個信心
coolermaster 印象中無呢個政策，即係漏水就萬八全部報銷，而且真係散熱無上面兩隻咁好

Sorry，頭先搞錯咗條list。
我諗2080s應該都夠用，唔洗上2080ti。

1 x AMD Ryzen™ 9 3900X (訂購)
價錢：$3,999

1 x ASRock X570 Taichi ATX
價錢：$2,299

2 x ADATA GAMMIX D30 DDR4 (2 X 8GB) 3600MHZ C17 — RED
價錢：$1,598

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,020

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2080 SUPER™ GAMING OC 8GB GDDR6
價錢：$6,199

1 x Thermaltake Toughpower GF1 850W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$850

1 x Lian Li PC-O11 Dynamic Tempered Glass — Razer Edition
價錢：$1,269

1 x Corsair Hydro Series™ H150i PRO RGB 360mm Liquid CPU Cooler
價錢：$1,099

6 x Noctua NF-A12x15 FLX Quiet Slim 120mm Premium Quality Fan
價錢：$870

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $19,283

其實要剪埋片 建議上2x16 3200
3200mhz可以應付大部分用途

想要32gb ram 同nzxt h500 kraken x6 cooler,上網睇人砌好靚仔

8200 pro> A2000
ram > 3200mhz 16gbx2
u12a> x62

求打機list

budget under $7000

唔超頻

用黎打 Battlefield 5 同一兩年後 battlefield ( 最緊要唔lag, texture quality我唔緊要)

打battlefield amd定intel cpu好？
prefer nvidia card

五年左右換機， 五年內唔會做啲咩upgrade，底板係咪最基本嗰啲就ok？

想用 500+ GB SSD

( 用返原本個mon 1080 16比9 60 Hz, 遲啲可能玩4k mon)

同埋邊度買正版 window 10 平

thank you!

nvidia 應該呢幾年都唔會有新卡mac driver
10xx 都要 stay係10.13先得
你5700xt都要預一頭半年後support
amd得 但有機會adobe有啲野行唔到
你想打機勁可以照砌2080s但要放棄hackintosh了

1 x Intel® Core™ Coffee Lake Refresh i5-9400F
價錢：$1,115

1 x ASRock B365M Pro4 Micro-ATX
價錢：$590

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3000 Mhz C16
價錢：$598

1 x Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$499

1 x Gigabyte Radeon™ RX 5700 XT Gaming OC 8GB GDDR6
價錢：$3,350

1 x FSP RAIDER II Series 650W 80 Plus Silver
價錢：$549

1 x SilverStone Precision Series PS15B Tempered Glass Micro-ATX
價錢：$288

總計: $6,989

呢個價位 AMD既5700xt會抵玩好多 性能強過2060 Super
Battlefield黎講9400f都夠玩啦 3600性能好少少 但貴幾舊
唔夠位裝野可以加隻2TB HDD $400
Windows就周圍都差唔多價錢 $1000左右 記得買USB版

macOS 10.15.1 supports 5700XT

伸手黨畀伏list 撚佢喇
叫佢地望下#1 先

10.15.1 Beta 2 先support 都好少人試左
official driver 講緊有egpu model果啲先肯定perfect
其他vendor出個啲有時vendor-id/device-id果啲唔同 要研究patch啲十六進制落kernel 冇人教未必識搞
有啲discussion話啲風扇轉好快呀frame rate跌好勁果啲

等人試下伏同fix下bug先
10.15 本身都已經伏伏地 冇左32bit app support
預10.15.2/3 或者唔beta
hackintosh community 試晒伏先搞最好

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x Gigabyte X570 AORUS ELITE ATX
價錢：$1,599

1 x ADATA XPG GAMMIX D10 32GB (2 x 16GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$1,180

1 x Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$830

1 x Gigabyte GeForce® GTX 1660 SUPER™ OC 6GB GDDR6
價錢：$2,039

1 x Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$650

1 x NZXT H510i Compact Tempered Glass ATX Case — Matte Black + Red
價錢：$949

1 x NZXT Kraken X62 Liquid CPU Cooler
價錢：$999

1 x Microsoft Windows 10 Home 64 Bit 中文繁體版 完整版 USB
價錢：$1,240

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $12,136

請問禁樣ok ？

我會諗係case同windows慳返千幾出黎上3900x

因為我幾鍾意h500 個look
同windows 用咩方法慳？

你睇page9 home版千2係有啲唔抵
唔介意冇咁型/怕漏水轉返風冷又慳3舊幾 效果應該唔爭好遠
例如NH-D15 / Dark Rock Pro 4

或者唔升cpu 慳千幾貨落去轉2060 super
lightroom 個gpu acceleration 好似好勁 同平衡啲 玩埋2k gaming

windows 裝咗可以唔activiate(免費，個人化功能受限制)
亦都有教育版windows(免費，要符合條件先得)
同埋可以上網買key

之前巴打比左條4K升級既LIST
諗下諗下不如買埋部新既
舊個部比屋企人係廳上網睇LIVE好過
可唔可以幫手睇下有無問題

唔使要RGB 同埋我本身仲有張RTX2060可以拆黎用
唔該各位巴打
1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,549

1 x Gigabyte B450M GAMING Micro-ATX
價錢：$499

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$620

1 x Toshiba DT01ACA100 1TB 7200rpm 3.5
價錢：$279

1 x Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$830

1 x Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze
價錢：$499

1 x AeroCool Bolt RGB Window ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $4,755

i9 9900KS賣到今年年尾

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,549

1 x MSI B450M Mortar MAX Micro-ATX
價錢：$730

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$620

1 x Toshiba DT01ACA100 1TB 7200rpm 3.5
價錢：$279

1 x Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$830

1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499

1 x AeroCool Bolt RGB Window ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $4,986

加多少少換靚少少嘅底板同埋換銀牛

另外想問一問關於cpu fan
我舊機3770隻啪啪腳好似比我整到鬆鬆地
如果想換過隻有無話買咩好？

百零二百蚊都應該ok㗎啦，比得起錢未U12S

邊度有得賣，我search Amazon 嗰啲全部not available

以後唔撚再買技奸

點解
我見之前好多人推5700 底板超頻表現又唔錯

我張z270同1080 相繼壞鳩曬
拎去代理都唔收

本身用落都問題多多，成日呢樣個樣。呢鑊岩啦、戒埋RGB佢

佢今代真係做得超晒班
不過之前個啲就.....

咪答左你
各大賣gamekey嘅網都有
我自己係 買左用緊
/ g2deal 之類都得但我冇買過

記得留意 retail & professional & 64bit 幾個keywords 唔好買錯 home / OEM / 32bit

唔再信。。。。。

電子野好難講既
而且前幾代啲用料真係爭啲
同埋易出事
但係今代用料好，又平
性價比好高

我又覺得唔駛出一次事就永不錄用既
好似以前MSI咁，一樣比人屌到反艇
而家咪又係大牌子信心野

多謝你

間代理最近上過去一次 拿條kingston ram 驗屍咁驗 ddr4 又話無現貨一換一 叫我等到聖誕節 送番廠喎 好彩唔等住用
下次見到呢間青衣代理咪攪

呢個係真
唔同牌子都係唔同
舉例B450 chipset底板真係MSI做得最好
去到X570就各有千秋

B450同B360/365
MSI又係最好，唔會話好似ASUS咁貴，用料又正常
X570就即刻跛用料價格唔成正比，性價比跑贏晒咁多間大廠

我又係青衣....仆街拎去代理仲要行成條海濱去。痴撚線

RTX 20系列呢我要買返張顯佢老母卡

我用左好多年msi
由770-g45 肥龍2 年代
再之前係gigabyte fans
好彩無壞過版
最近入b450m broozka plus + b450i gaming plus 不論價錢造工都唔錯

請半日假坐巴士去青衣碼頭再行海濱同搵門口
之後問佢條ram番來可唔可以叫順豐送比我
佢話你搵順豐拿張維修單上來拿就得 幾好服務呀

唔係買頂級model 有平買平啦

真。唔想整就出聲，我唔買你個牌子你就唔使煩

諗住事事但但買返張2080s算數咋

overall就msi gaming x trio
performance 就aaus rog strix

我係諗住入牙石，之後換埋牙石老母板套裝

rog 套裝?

呢張走唔甩

係呢張呀本來諗住出2080Ti
但諗諗下我都唔係4K打機就退而求其次

但係7k +1k 多小小就有2080ti 喎

12000銀一張喎 2080Ti

當然唔係指rog
其他牌8200-8900有張80ti

因空間問題我遲啲都想砌部細箱
如果我用
i5-9400F同msi 1660super ventus
其他照搭你個list係咪都ok

MSI $9999 但我真係用唔著嘛

定係呢劑試下MSI套裝呢見佢都穩穩陣陣外觀又唔差

宜家1440p 144 2080ti都推唔掂
冇話一定要4k先用得

底板轉ASRock B365M-ITX/ac Mini-ITX

又有幾何3A作品要推到144玩呢
自問60都覺得順，但玩LoL CS個啲無144我覺得疾到仆街

所以我玩4k
好少玩fps game

新手求各位Ching指點驗list THX
舊機有張1070會用返 主要打機長開run下嘢
牌子冇所謂 budget 7000左右
1 x Intel® Core™ i7-9700KF
價錢：$2,780

1 x ASUS ROG STRIX Z390-H GAMING ATX
價錢：$1,450

1 x ADATA XPG SPECTRIX D60G 32GB (2 X 16GB) DDR4 3200MHZ C16 RGB — TITANIUM
價錢：$1,390

1 x Antec High Current Gamer Gold Series HCG 750W 80 Plus Gold Fully-Modular
價錢：$929
另外想問下呢隻火牛Corsair HXi Series™ HX750i — 750W 80 Plus® PLATINUM Fully-Modular價錢差咁遠會唔會慳電啲
總計: $6,549

咁請教各位巴打MSI X板定B板穩陣

你想慳電要買細D

顯示卡連TI都要撞手神
唔係TI就大廠有平買平就得

cpu 用3600?

想等3900x 但好似無了期

3900x最少用中高階X570
因為核心越多 對板Vrm供電越重要

咁原本條list有冇咩要改
其他牌子用料會好啲

無現貨

要預訂啊
有冇去中央田 正都果D店舖問

唉，我display card 急用。又唔想要訂完行兩轉

降一級 3800好似又係無貨

3800x 3700x一般有現貨

居然....多謝巴打我留意下先
見Faroll 話無貨

問左先

4k 60用咩級數display先推到？

本身我張2080都叫頂到既
宜家唔得了 真係起碼要一張2080ti

唔係呢隻驚先要求高咩

咁有新game緊係講新game喇
唔係既話我答你lol 1050ti都推到4k喇
同埋唔只呢隻
淨係Mhw, total war three kingdoms都係要2080ti先推到

CPU
Intel Core i9-9900K Tray

主機板
ASUS華碩 ROG MAXIMUS XI HERO Z390

記憶體
Corsair VENGEANCE RGB PRO DDR4 3200 MHz (16GB X 2) White (CMW32GX4M2C3200C16W)

ssd
SAMSUNG 三星 970 EVO Plus 1TB NVMe M.2 SSD

gpu
ASUS 華碩 ROG-STRIX-RTX2080TI-O11G-GAMING RTX 2080Ti 11GB OC Edition

電源
Corsair RM850X

機箱
NZXT H700i Black (ATX)

散熱
Noctua 貓頭鷹 NF-A12x25 PWM 風扇*3
NZXT Kraken X72*1

$26500 求評 新人 尤其散熱唔多識揀

好似幾抵? 各位點睇

3800 3700 搭B板都得嗎?

可以

聽你地講MSI B板最好，你地會推薦邊款?

ATX thanks

買撚左 個銀包赤左赤

MSI B450 Tomahawk MAX
B450 你唔超到最盡其實好夠用
(申利:3700X+B450 Tomahawk MAX 1.35V 4.2Ghz 穩定使用中）

建議有budget上x570 畢竟b板vrm ...

budget無問題呀最緊要無野煩.....
MSI X570有推薦嗎?

msi低階x570板
上asus/giga

個人嚟睇冇乜問題

MSI會伏嗎

技嘉我真係........好撚驚

唔係好信得技姦嘅話就 ASUS TUF Gaming X570-Plus

諗住話一套同牌子啫....
雖然我知其實無撚所謂

比你參考一下，真心MSI X570 唔係做得太好

回歸基本步....如果 9900K同3900x/3700x 你地會揀邊款?
Maybe 9900k vs 3700x core數一樣

this link is best

照跟for打機
要汁？

用途?

冇人理 係咪即係條list冇問題

80% 70% Gaming 20% 30% others

利申: 7700k z270 受害者

Cpu
AMD Ryzen 7 3700X
$2570

Motherboard
ASUS TUF B450M-PRO GAMING Micro-ATX
$699

Ram
ADATA XPG SPECTRIX D60G (2 X 8GB) DDR4 3200MHZ C16 RGB - TITANIUM
$799

HDD
WD Blue WD20EZRZ 2TB 5400RPM 3.5
$395

SSD
ADATA XPG SX6000 Lite 512GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
$475

Display card
Gigabyte GeForce RTX 2070 SUPER GAMING OC 3X 8GB GDDR6
$4199

PSU
Thermaltake Toughpower GF1 750W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
$750

Case
Fractal Design Define Mini C Micro-ATX
$638

System
Microsoft Windows 10 Home 64 Bit OEM
$989

Total $11594

新手求評
主要打機 modern warfare, bf5, apex
都會lightroom執相 間唔中剪片
$12000樓下就最好

gaming 9900k當然最勁 但之後冇升級可能性了 因為10th gen intel u socket 係1200

9900 搭Z370 板嗎?

Z390

而家最新係Z390板 用新板了

煙條板照計係Asus會比較好吧?

又係妓跑出....屌

超頻新手想請教
D60G 3600 行XMP都1.4V係咪冇上4000可能性
或者應該點上4000

啲散熱唔多識揀 有冇野可以improve

終於收到機, 唔該哂咁多位巴打意見
想問下去塊底板使唔使裝程式? 因為冇碟機, 上佢個網又唔知裝邊個, 淨係裝左聲

TUF B365M PLUS GAMING

Utilities/BIOS-Utilities 唔一定使
其他driver最好照裝冇壞

mobo B450 Mortar MAX
執相 剪片 32gb ram la d60g 3200mhz 8gbx4
ssd a2000 1tb cut hdd

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x ASUS TUF GAMING X570-PLUS ATX
價錢：$1,560

1 x ADATA XPG SPECTRIX D60G 32GB (2 X 16GB) DDR4 3200MHZ C16 RGB — TITANIUM
價錢：$1,390

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,020

1 x Be Quiet! Dark Rock Pro 4 CPU Cooler
價錢：$699

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $7,319
新手update宜家部機，用返舊機HDD,DISPLAY（1070）同電源
想問淨係打機，32GB會唔會overkill？

cooler上u12a 好D
ram 而家好平 可以上32gb都ok

想問值唔值得加多$200由ram既3200c16上3700c17?

請問 5k內 打機list 咁砌掂唔掂？
1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,549

1 x ASRock B365M Pro4 Micro-ATX
價錢：$590

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3000 Mhz C16
價錢：$598

1 x Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$499

1 x ASUS Phoenix GeForce GTX™ 1660 OC Edition 6GB GDDR5
價錢：$1,890

1 x FSP Hyper K Series 500W 80 Plus White
價錢：$339

1 x AeroCool Bolt RGB Window ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $5,944

amd u配intel板

ok,咁請問120mm fans有冇好推介？
之前買左SP120 RGB覺得太多光害

Be Quiet! Silent Wings 3 120mm PWM High-Speed Cooling Fan

Noctua NF-A12x15 PWM Quiet Slim 120mm Premium Quality Fan

Sor 咁改返i5-9400F 個list ok?

ok

用緊Ryzen 1600 Asus b350 prime plus
想換3600
Mb買asus tuf b450m pro gaming 正路？

打爆埋Ram佢

M.2買多隻2tb Corsair mp510 有間電腦鋪做緊優惠2千蚊

可以不用換板

3600C17睇牌子通常有機會b die ram 睇你覺得值唔值

所以話針腳共用其實係好睇唔好用
根本大部分人都成套換

塊b350m prime plus vrm 算係頂到3600
3700x未必得
當然舊板bios支援上差D

d人成日屌煙條代代換
但正常人邊會代代都換u，通常一換就成套換
代代都追既人唔會計較底板果少少錢

如果呢條list想up上$10000畢直可以點執

Intel 10nm你地睇唔睇好

Desktop話年初出....

唔睇好就直接出返9900/R9 R7算

爆少少上3700x
1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x MSI B450M Mortar MAX Micro-ATX
價錢：$730

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$620

1 x WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
價錢：$299

1 x Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$830

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 3X 8GB GDDR6
價錢：$4,199

1 x Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$650

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $10,377

原來gigabyte 2070s咁抵玩架
平咁多既

super 都好抵玩

年頭唔係出10代 14nm+++++++++++咩轉埋1200 socket
會唔會重現32nm-> 22nm 用同一種socket
14nm+++++++++->10nm 都係LGA 1200

1 x Intel® Core™ Coffee Lake Refresh i5-9400F
價錢：$1,115

1 x ASRock B365M Pro4 Micro-ATX
價錢：$590

2 x ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19
價錢：$510

1 x WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
價錢：$299

1 x Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$830

1 x GALAX GeForce® RTX 2080 Super EX (1-Click OC) 8GB GDDR6
價錢：$5,999

1 x Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$650

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $10,472

爆小小直上2080s

都係2070S anus同msi貴2成喎

唔洗買oc卡
咁貴直接上80仲好

貴兩成會唔會快2成 溫度會唔會低兩成?
giga 係抵買 但佢代理真的不是什麼好東西
如果油二肯做埋giga 代言加代理就成件事perfect

改埋張垃圾卡佢

唔多識

我見EPC講咋....

冇用過技姦我唔知個代理係點
但係話哂都三大廠仲要賣到丐版咁既價錢又好難唔揀佢

你ram可以插哂4槽 4x16gb

當然32gb都夠用 但我會買多set插爆佢

你ssd m.2 你塊板可以插多條m.2
當然你可以後加

因為真係丐版，散熱係差少少

但o8g 2070s 追到平價2080喎
5099 2070s o8g
5999 galax 2080
都爭900
2080宜家未跌價唔抵玩
上唔到2080s 我真係寧願上oc版2070s

之前唔係減左清貨咩

有事嘅話拖返你一頭半個月
特別係顯示卡呢啲貴價嘢
下下都話寄返台灣原廠搞

我個張直頭話唔搞

我睇法奧咋
宜家都仲係以前個價
應該仲淨好多貨

而張會唔會好啲？MSI GeForce GTX 1660 Ti Ventus XS OC 6GB GDDR6
唔該巴打

叫個唔坐貨做代理
你到到時乜貨都冇得買

1660 super gaming oc la 平小小 慢dd

到佢作代理無得佢唔坐giga 貨

可以有籍口換studio 正

仲有野外國做得唔錯 係同時寄replacement 同reture 先charge 你replacement 收到reture 時退番 大大減少等貨到的時間

悠二到RMA 都係畀新貨你換嫁

但前提係佢confirm真係壞咗同可以RMA先

tg 講兩句 錄埋片就得喇

我張2070s 新買即壞，代理整左成個月都未搞掂

技姦

邊度買

如果你係直接揾代理 佢宜家好似係係咪都掉返去台灣搞
但如果你係同giga kol買 咁應該可以傾傾嘅

整碟白汁腸仔飯上去就得

Z270 itx mitx依加係淨係可以去新高登執到

係咪

新手請教一下$9000 budget list

Intel Core i5 9400F
價錢:$1,115
ASUS Prime H310M-E R2.0
價錢:$400
ADATA XPG Spectrix D60B (2x8GB) DDR4 3200Mhz C16 RGB - Titanium
價錢:$800
Gigabyte GeForce RTX2070 Super Gaming OC 3X 8GB GDDR6 價錢:$4,199
WD Blue WD10EZEX 2TB 5400RPM 3.5
價錢:$395
ADATA XPG SX8200 Pro 1TB Pcle Gen3x4 M.2 2280
價錢:$1,020
Thermaltake Toughpower GF1 650w 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢:$650
Thermaltake UX200 ARGB Lighting CPU Cooler
價錢:$249
Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢:$399

總計:$9,227

RAM貪靚自己轉左RGB 有冇咩問題/改善空間 唔該晒

所以先話今代Z系同X系底板佢超晒班
VRM又靚，Heatsink又做得好
除非你有信仰
如果唔係技嘉真係無得輸

咁當然Z系揀其他廠都得
ASUS一貫作風穩定發揮但係貴
MSI正常價正常發擇
屎眼石就無budget首選
不過用得Z板就預左超，上好啲啦

係啦270

見到有街貨....但都唔平

唔知新高個價點

二奶野唔想落太多budget

有粒7700K 同 一張雙風扇版 1060

唔想曬，砌返部itx玩下

CM Elite 120 可否一戰

利申唔怕著火

會唔會超頻 用住先方案有biostar b250 itx 通吃6-9代5xx rmb

火唔怕 水你怕唔怕?會漏水

細細部砌a4 la

中間田

GTN?

因咩事....會漏水

搵唔到....咩model黎？

可考慮。謝巴打

打A4 SFX case google it or taobao 有唔少
想平玩有geeek a50 /SKTC S02
貴D 有 jonsbo乔思伯A4

好似真係好細但唔淘香港好似無

無事 cm水冷出咗名漏水

Sorry巴打我講野有歧義....

我指呢隻

我知意思係cm呢個牌子出啲嘢好多都麻麻

有水先cooler嘛.....

出$5099 asus rog strix oc 2070s會唔會抵玩過$6199 gigabyte gaming oc 2080s?

hyper 212過得去啦，幫AMD代工嘅stock cooler 還可以

去到高階卡冇得講性價比
有時爭嗰少少性能都好影響體驗
咁你都係要焗住俾
如果你想要"抵玩"嘅高階卡
咁你應該要希望amd發威
今次如果唔係amd出咗5700xt
都唔會有2070s 呢張性價比高嘅中高階卡嘅出現

見前面講asus rog 2070s已經等於2080嘛

212 兩舊幾水一舊爛鐵唔上唔落都叫過得去？

其實60 70 80系列可以講係壽終正寢
老黃出super系列就係要取代20系 各廠都已經停產
宜家係清緊舊貨
所以宜家出機都係出super
要升一級嘅話一係amd 一係下一階嘅super

當然 如果有店舖想快啲清貨 做discount
都可以考慮返20系
比喻好似之前giga kol咁清2070

好搞笑，連登推5700xt，因為性價高
巴哈推70s，因為amd driver 不了
兩邊完全唔同風向

我自己會揀70s
一嚟amd driver
二嚟70s 性價比其實都唔差 係5700xt再高啲
同埋70s 係真係勁過5700xt呀嘛

咁講喇
同價錢揀勁d
咁5700XT 個價同性能都夾係
2060super 同 2070super 中間
咁咪自己諗掂佢

full spec plz

係 而家700蚊嘅低階U都不如了
CPU同 ram 都轉晒插頭了

請問巴打除左呢塊仲有無其他可以代替....我見呢塊野好少地方有

itx就事但啦裝乜都熱

打和super

買買買!

你自己研究下 我推介俾你 陣間人地話廣告ban左我account點算

都係5百幾 應該係番修版 無左video 接口

要用dvd rom? 不如sharkoon c10

i5 2500 + Z68
死撚咗吖
係時候轉會AMD砌MATX/ITX

死左咪好囉又有得換新野

失業窮丁 喺最壞嘅時機死機
不過砌定List先
AMD R5 3600X
Samsung 970 PRO
差塊板同Ram冇頭緒
MATX/ITX 有冇乜推介

tu150

r5 3600
b450i gaming plus ac
ddr4 3200 8gb x2
a2000 1tb nvme
1660s gaming oc
gf1 650w gold
case 自己諗

36x 用落同36 分別真係不大 我兩粒都買左

咁慳錢好過

求list

筆直7k

張display 之前收左二手randeon VII
唔洗計display 價錢

想砌3700x + x570 + 32GB ram

唔知用咩板好
唔知用幾多w好
ram 用 trident z 會唔會太貴

主要攞黎打機同做graphic嘢

ram俾你參考下

感謝巴打
Ram有冇話特別邊間廠唔好買？
諗諗下3600 唔洗X都夠
因為我通常超ram同Display唔超U

唔使一切以細為優先

我見C10都唔細先問多啲意見

ram睇樓下
極度好超

ram 鐘意超 參照樓上翼王條片買美光c9bjz 超飽佢
display 鐘意超 就5700xt 啦

細行先得 果堆a4 sfx
10L 樓下多數用flex power supply 姐係一u 牛 又大聲又無選擇

你指岩呀 你樓下係我我又指番佢上去看翼王測c9jbz

正

如果用返普通牛就係c10?

我料基本上都齊。係差塊板同箱

我見9900K用返金屬散熱....

我諗真係可以一戰

信多佢一次....

你睇下qbx

node 202

呢隻好正但係要SFX火牛

rvz03

That is it!

Thanks a lot 巴打

c10 隻牛要非模組化先得
淘塊biostar b250 lor 而家又免運又免手續費
急用叫佢直接寄順豐到付都係三十幾蚊
箱都可以淘埋

呢隻都唔錯 夠企理

qbx正都有賣

mini itx樣係咪啫係itx
成日分唔清

約定俗成 其他果幾隻冇咩人理

係

市面上仲流通緊又支援7th 1151既板有咩推薦

見唔少b250 btc 又平又新

唔記得左講.....itx

話說聯強咩理由唔整你塊z270?

唔該哂 準備砌

斷針

不過係斷之前我郁都無郁過

而且支針黑鳩曬...我估計係燒斷既

無燒埋粒u算係咁

個期我無OC....咁都自燃我先妓奸不了

電子野點估到無oc都自燃仲要唔保

求Ram 板 牛 推薦

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x MSI B450 TOMAHAWK MAX ATX
價錢：$815

1 x ADATA XPG GAMMIX D10 32GB (2 x 16GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$1,180

1 x Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$830

1 x Thermaltake Toughpower GF1 750W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$750

1 x Fractal Design Define C ATX
價錢：$688

1 x Noctua NH-U12A 120mm Premium CPU Cooler with Two High-Performance Quiet NF-A12x25 PWM Fans
價錢：$760

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $7,673

超小小

最近無留意M.2
點解呢排個個推A2000？

又平又ok快又3dtlc

如果A2000 VS SX6000 呢？
都係A2000？

Z270 搭2條中階 Ram有咩選擇？
好耐無留意了

兩條list :
有啲舊件黎
=============================

CPU: 9900K

MB : Gigabyte Z390 Master/Ultra/Elite (唔知點揀）

Display card :MSI 2080s Gaming X trio

Ram : G.Skill TDZ RGB 3200 c14

SSD :Samsung 960 500

Hyper X Savage 480

HDD(要換隻新）

PSU : EVGA super nova g2 850 gold

Cooling : H100i v2

Case : P600S? R6? View 71?
============================

CPU: 7700K

MB : (唔知咩i板）

Display : MSI GTX 1060 雙扇

Ram : (求推薦) CP值高

SSD: UV400

HHD: （都要隻新）

PSU : Neo II 650 Bz

Cooling : 可能要塔散

Case : RVZ03

多謝各位晚打賜教。埋牙啦

That what I doubt GGbyte

*Why

Of course
兩隻差唔多價
速度完爆sx6000 lite

呢幾個月無時間留意硬件
更新唔切

Push

淨係識換ram, gpu
想幫部機換CPU 就唔識/敢搞
好苦惱

砌積木咁啫放膽啲就得

Crucial 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666MHz CL19 c9jbz 8gb x2
隨時好超過條 3200c14 bdie

部i仔唔諗住超啦，隊入去就用

咁唔知你用咩版 用z版 都有xmp 開下
用b版就有平買平得啦

執張z270啦

我見adata好似多人推？

我見都係聯強保 我就免啦

聯強好。Next

Samsung 既m.2 SSD PM981a同970 evo plus其實有咩分別？邊隻比較好？

PM981跟Notebook賣，無直接單條出（好似係）

970 就係新既desktop m.2 SSD

G.Skill TDZ Neo 係咪淨係For AMD platform?

intel 都用到

感謝

amd 超頻會岩用D，但intel都冇話唔得

#8 8200 pro 不過512gb
#22 睇埋evo plus

成問下重用緊6700K+2080TI
如果想upgrade係唔係就咁換CPU+板?

你咩spec?理論上係

PM981a好似可以單買

但desktop係咪一樣用到？價錢幾吸引，同970evo plus一樣速度，但平幾舊水

CPU: 6700K

MB : Asus Z170 pro gaming

Display card :EVGA GeForce RTX 2080 Ti XC ULTRA GAMING

Ram : VENGEANCE® LPX 32GB (2 x 16GB) DDR4 DRAM 3000MHz

SSD :Samsung 970evo 1TB
Samsung 860evo 1TB
MX500 1TB

HDD: Toshiba 3TB x2

PSU : EVGA SuperNOVA 1600 T2

Cooling : NHD15

Case : Masterbox pro5

1600w夠了

插口一樣，可以用的

買DISPLAY COMBO連埋

窮人三寶性價比算係咁
有錢Gskill royal呢啲係人都想

Royal都係貴普通少少咋喎

budget 15k
唔要RGB

Case: TBC
CPU: TBC
MB: TBC - ASUS (<--信仰)
RAM: TBC
GPU: TBC
SSD: Samsung 970 1TB + 860 EVO 2TB (舊機嘅)
HDD: WD Ultrastar 1TB
PS: TBC

附current specs
Case: FD Define R5
G: Intel i5-6600
MB: ASUS H170 PRO
RAM: Kingston FURY DDR4 2400MHz 8GB * 4
GPU: Inno3D GTX 970 OC
SSD: Samsung 970 1TB + 860 EVO 2TB
HDD: WD Green 1TB
PS: Antec 唔記得邊隻

睇完#1再講野

想問下9700同9700F無內顯大唔大分別?
買邊隻好

兩粒都無得超
有內顯熱少少, 不過溫度都唔會差太多,
所以出邊粒都無所謂, 都係爭個幾十蚊
最大分別只係如果張display card有事既時侯
9700可以用內顯暫時頂住黎用

姐係唔會話有內顯再加顯卡個效果會好少少?

用途？
就咁睇SSD可以用返晒

唔會
你個內顯只係係你壞graphics card 果時保障你開到機用得到

正常兩樣只取其一
當你用緊Display card個陣
CPU內顯就唔會用, 不過因為有通電, 所以都會發熱
兩樣都有就效果加成呢個情況唔會出現

雖然好似可以SET到開埋內顯黎用
不過正常一張Display card都夠你用咁多隻Mon

btw, 顯你老母卡

伸手黨叫佢睇下#1先

買左antec 520 W 二手牛
只係$100

ML + VM + 打機(咩都玩下...)
full HD mon

SOR巴打 手快打錯
咁其實9700F都夠用 仲平啲

1 x Intel® Core™ i7-9700K
價錢：$2,910

1 x ASUS ROG STRIX Z390-F GAMING ATX
價錢：$1,650

1 x ADATA GAMMIX D30 DDR4 (2 X 8GB) 3600MHZ C17 — RED
價錢：$799

1 x WD Enterprise Ultrastar DC HUS722T1TALA604 1TB 7200RPM 128MB 3.5
價錢：$609

1 x ASUS ROG Strix GeForce® RTX 2080 SUPER™ Advanced Edition 8GB GDDR6
價錢：$6,899

1 x Thermaltake Toughpower GF1 850W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$850

1 x Be Quiet! Pure Base 500 Window Tempered Glass ATX — Black
價錢：$599

1 x Noctua NH-U12A 120mm Premium CPU Cooler with Two High-Performance Quiet NF-A12x25 PWM Fans
價錢：$760

1 x Be Quiet! Pure Wings 2 140mm PWM Cooling Fan
價錢：$135

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $15,291

砌咗條intel list俾 你

sor

呢隻抵唔抵買?

Intel就#534
我呢度就出左條APU既
不過你唔要燈既話條RAM有啲煩
一係就D30, 一係就Ripjaw V

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x ASUS TUF GAMING X570-PLUS ATX
價錢：$1,560

1 x G.Skill Ripjaws V Series 16GB (2 x 8GB) DDR4 3600MHz C16 F4-3600C16D-16GVK
價錢：$1,610

1 x ASUS Dual GeForce RTX™ 2080 SUPER EVO OC Edition 8GB GDDR6
價錢：$6,299

1 x Thermaltake Toughpower GF1 850W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$850

1 x Be Quiet! Pure Base 500 Window Tempered Glass ATX — Black
價錢：$599

1 x Noctua NH-U12A 120mm Premium CPU Cooler with Two High-Performance Quiet NF-A12x25 PWM Fans
價錢：$760

1 x Be Quiet! Pure Wings 2 140mm PWM Cooling Fan
價錢：$135

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $14,463

呢到有無巴打有興趣砌機
可以畀返人工費

有興趣 砌amd ?
tg@xy2018

相中邊張卡呀

有鑑於G2deal、Goodoffer24以及Hotcdkeys等侵權網站販售未經微軟授權的產品金鑰，並欺騙社會大眾其合法販售微軟金鑰，為保護廣大消費者免於受騙上當，花錢當冤大頭，我們特以此文章和大家說明如何辨識合法的產品金鑰。

我們非常感謝台灣的消費者多年以來對微軟以及正版產品的支持。過去數月，台灣網路上出現G2deal、Goodoffer24 以及 Hotcdkeys等網站販售微軟金鑰，經過微軟法務調查，這些網站皆未取得微軟授權而販售微軟金鑰，因為他們販賣的金鑰皆屬於Windows和Office使用者合約中禁止在網路上販賣的金鑰。我們已經蒐證完畢並進入相關的法律程序，對於這些侵權網站絕不寬貸。接下來和大家詳細說明何謂「違法」、何謂「使用者合約中禁止在網路上販賣的金鑰」。

首先，在網路上低價買到的產品金鑰也可以啟動，為什麼會違法呢？原因在於，這些產品金鑰是非法取得的。這些非法取得的金鑰可能有以下來源，以下逐一說明它們的違法性，希望有助於大家辨別：

OEM金鑰：
根據Windows產品授權合約第四條規定：裝置中預先裝載的OEM軟體，只可隨原本、經授權的裝置以及產品金鑰一起移轉。
→ 因此，OEM金鑰不可單獨、未隨裝置一起在網路上被販賣。

大量授權金鑰 (VL Key)：
根據大量授權金鑰合約（包括教育版）第十條規定：金鑰屬於微軟機密資訊，使用者不可對第三方揭露金鑰。
→ 因此，沒有任何大量授權金鑰(VL Key)可以單獨在網路上被販賣。

上述違法網站向消費者聲稱其販售金鑰為正版，甚至準備花式措辭說明其合法，這都是因為這些海外非法網站不了解台灣法律所造成的。上述網站聲稱販售微軟「正版」金鑰，卻不知金鑰並無正版與盜版之分，因為所有金鑰若可以成功啟動即為微軟真實的金鑰，但要合法販售微軟真實金鑰必須取得微軟合法的授權。若未經授權，即使以取巧的方法取得真實金鑰後在網路上販售，仍會觸犯《著作權法》80條之2「破解、破壞或規避防盜拷措施之設備、器材、零件、技術或資訊，未經合法授權不得製造、輸入、提供公眾使用或為公眾提供服務。」

大家都知道著作權法保護軟體的著作權本身，但是或許不知道著作權法同時也保護軟體的「防盜拷措施」不被破壞或破解。「防盜拷措施」是什麼呢？產品金鑰屬於軟體公司避免產品被非法安裝的「防盜拷措施」，而未經同意擅自在網路上提供金鑰，屬於破壞防盜拷措施的行為。按照智財局解釋函令的解釋：「由於電腦軟體之產品序號，係軟體業者等著作財產權人，為避免他人非法安裝其軟體產品，所採取有效禁止或限制他人擅自進入或利用著作之『防盜拷措施』。倘若破解或規避該『防盜拷措施』，或未經著作財產權人同意，擅自於網路上提供電腦軟體序號，將會違反『防盜拷措施』之規定，須負民刑事責任。」

因為此類金鑰有極大的資安疑慮，為了保障所有消費者的權益，微軟總部針對這類非法被販售的金鑰會不定時封鎖。在系統要求使用者驗證金鑰時，被封鎖金鑰將無法成功啟動，造成軟體無法正常更新取得最新的防毒保護，可能成為駭客及病毒攻擊的目標，嚴重損害這些受欺騙的消費者的權益。

微軟始終和所有消費者站在同一線，對於不良廠商以違法獲利為導向、罔顧消費者權益的行為絕不姑息，也呼籲所有消費者別被不法廠商誤導，最終成為駭客攻擊的目標，若想享有合法、安全、不被強制中斷的使用體驗，歡迎洽詢微軟業務團隊或至聯強/展碁/捷元旗下之經銷商購買。

請大家一起和微軟共同杜絕黑心廠商販售非法金鑰！

$800蚊上門, 留tg

改成咁樣得唔得
之前用過amd 顯示卡
d driver 唔得
prefer nvidia

同埋顯示卡長短分別大唔大

1 x Intel® Core™ Coffee Lake Refresh i5-9400F
價錢：$1,115

1 x ASRock B365M Pro4 Micro-ATX
價錢：$590

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3000 Mhz C16
價錢：$598

1 x Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$499

1 x ASUS Dual GeForce GTX™ 1660 Ti OC Edition 6GB GDDR6
價錢：$2,370

1 x FSP RAIDER II Series 650W 80 Plus Silver
價錢：$549

1 x SilverStone Precision Series PS15B Tempered Glass Micro-ATX
價錢：$288

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $6,089

想問下AMD Ryzen 7 3700X 通常配咩底板多？

好彩無係上面網站買過key

超頻就X570
唔超或者超少少B450

budget pc b450
有budget 無地方用x570

ram 2600 3000 3200 分別大唔大

ADATA XPG GAMMIX D10 8GB x2
有冇分別㗎

改卡無問題
不過1660TI同5700XT效能有明顯分別
睇你接唔接受到咁解

長短咪風扇多少, 散熱效果高低

關咩事, 所有平KEY都係

咁x570又咩廠同邊隻好d 啊？

Giga x570 aorus elite/Asus X570 Tuf gaming Plus

1 x Intel® Core™ Coffee Lake Refresh i5-9400F
價錢：$1,115

1 x ASRock B365M Pro4 Micro-ATX
價錢：$590

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3000 Mhz C16
價錢：$598

1 x Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$830

1 x MSI GeForce RTX 2060 VENTUS OC 6GB GDDR6
價錢：$2,799

1 x Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$650

1 x SilverStone Precision Series PS15B Tempered Glass Micro-ATX
價錢：$288

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $6,950

反正$7000樓下budget 不如上2060跟住換個1TBssd同650W金牛算
雖然550W 都夠用

3700x最多係咪超得4.3?

舊機UPGRADE求教

CPU: RYZEN 2600
RAM: G SKILL AEGIS 3000MHZ 8Gb *2
Display Card:Galax GTX 1070 Ti Ex SNPR WHITE
CASE: ANTEC DA601
HDD: TOSHIBA DT01A 3TB
SSD:
M2: Adata Sx8200 Pro 1TB,
SATA: Kingston ssd a400 240gb
散熱: Deepcool MAELSTROM 120T
牛: 無開箱睇, 舊機用左近3年既550W牛(好似係ANTEC機箱送)

最近部機藍MON既次數多左,
風扇都有D嘈, 部機其實主要都係做下文書野, 睇下片(但好多時都唔熄機)
筆直3000, 可以換D乜升級?
(想換Cooler Master MasterAir MA620M風冷 或 Enermax Liqtech II 360水冷)

補充:
MB: ROG STRIX B450-F GAMING

產品簡介
產品規格
檢閱
支援
哪裡買

假如想買Red dragon呢啲既話就唔同咁講法

max 4.4GHz

換3600，散熱用原廠
跟住換個隻牛(TT GF1)
我諗都應該ok

tg傾，btw咩list先

正版暴力熊液金 到底香港邊度有得買？

其實唔係差既，之不過對比返3600進步咗好多，不過我覺得你唔洗upgrade反而睇下會唔會係ram/牛或者真係隻ssd搞到藍mon多咗

筆直4K（好彈性） ，成個list主要係應洗則洗，應慳則慳。唔一定要RGB。
顯卡同火牛都買左
cpu： 唔知買ryzen 7 2700 定2700X?
主機版： 待定（係咪MSI應該好d？因為我顯卡都係MSI，相容性會高d？）
顯卡： MSI 1660 Gaming
ram： 待定，adata d10?（之前有ching介紹）
火牛： tt 500W
機箱： 待定，MSI MAG VAMPIRIC 010（$~500)(個人覺得幾靚，唔知抵唔抵買？）

希望換完之後可以玩battlefield，total war（三國），lol，csgo，pubg。
#1上面個幾間係咪深水埗個三間會平d？
小弟第一次砌，希望各位可以提點一下，又可以學到野
同埋待定果d有咩推介？感謝

好彈性係咪姐係可以彈到去40K

台灣giga fb超好服務，話說跟板送個風扇hub認唔到，口痕fb問下有冇案例，佢(聲稱)幫我搵工程師試，比完資料後問我咩地區，諗住答完佢實會彈返我去香港代理攪，點知試完工程師話，會由台灣寄過第二款線比我試

最盡5k

係咪應該打display card?因為我見上面都有人咁打唔好意思

打機R5 3600
Msi B450M mortar max
自己砌出去買件要大板就B450 Tomahawk max
ram Adata D10 2*8gb 3200mhz $620
機箱個人喜好，張卡同牛已經有？未就FSP Raider II 550W sliver同上1660Super

呢張個人覺得係型過Nitro+，不過注意返有咩事要RMA
同埋應該會平啦

想問下砌部打到GTA既電腦
係法奧到買好唔好?
懶得自己砌

想問吓
WIN7
cpu用緊I5-3340
底板用緊Gigabyte Technology Co. Ltd. H61M-USB3H
如果換底板同cpu係咪要重裝windows?有冇得用返win7?

冇問題 你喜歡
Battlefield優化偏向AMD 同埋1660ti同5700xt個FPS會差三四成
但你話過60FPS都夠就冇問題 咁1660ti 1080p Ulta都行到80~90FPS
我建議同價位可以轉2060 super 咁就玩埋下代Battlefield都得
Gigabyte GeForce® RTX 2060 SUPER™ GAMING OC $3440

CPU Intel® Core™ Coffeelake i9-9900KF

Motherboard Gigabyte Z390 AORUS ELITE ATX

RAM ADATA XPG SPECTRIX D60G (2 X 8GB) DDR4 3600MHZ C17 RGB — TITANIUM

Display Card ASUS Dual GeForce RTX™ 2080 SUPER EVO OC Edition 8GB GDDR6

SSD ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280

PSU Thermaltake Toughpower GF1 ARGB 850W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular

Case Be Quiet! Pure Base 500 Window Tempered Glass ATX — Black

CPU Cooler Thermaltake Riing Silent 12 RGB Sync Edition CPU Cooler

Case Fan Be Quiet! Pure Wings 2 140mm PWM Cooling Fan

$15000 budget 有咩要執

掉左個cooler 先 換貓牌d15s u12a

兩條list :
有啲舊件黎
=============================

CPU: 9900K

MB : Gigabyte Z390 Master/Ultra/Elite (唔知點揀）

Display card :MSI 2080s Gaming X trio

Ram : G.Skill TDZ RGB 3200 c14

SSD :Samsung 960 500

Hyper X Savage 480

HDD WD Blue 1TB

PSU : EVGA super nova g2 850 gold

Cooling : H100i v2

Case : P600S? R6? View 71?
============================

CPU: 7700K

MB : (唔知咩i板）

Display : MSI GTX 1060 雙扇

Ram : (求推薦) CP值高

SSD: UV400

HHD: WD Blue 1 TB

PSU : Neo II 650 Bz

Cooling : 可能要塔散

Case : RVZ03

==============================
Push求意見

本身塊板同GPU都係GIGABYTE，近排諗住換GPU，如果GPU同塊板唔同牌子有無影響？係咪大多數人都用同一牌子？
塊板 AB350m-ds3h GPU 1060 3GB Windforce OC，諗住轉GPU做MSI/ASUS ROG

除左信仰值，無影響

你叫用asrock點算

你地覺得2080s同2070s性能差距值唔值得比多$2000

我就係想試下轉少少信仰

值

下面果條Adata D10，cooling搵u12a 壓
上面我覺得ultra夠用
case睇你鍾意邊款個樣

你2K同4K就好大分別或者玩RT，值果$2000

好正

老婆版
仲有隻粉紅白款(叫女裝大佬)
少女系砌機風就岩
不過支產

咩model黎

ok呀送埋上門，不過揼條list 上來執執佢先

5700XT

要張卡打直黎放先有用，唔係既話痛咗都睇唔到

你send 出黎果張就支東賣3499支幣
我講果張粉紅白就3099支幣
不過估唔到下面果張個boost咁進取

印係背板
前面打直排嘅話你唔會想
好玩具feel
白色果張反而係有市場

我見人可以用240mm 冷排

rvz03 落u12a ?

唔記得itx case 嚟添柒咗

9cm 樓下有咩選擇風冷塔散唔熟

信唔過n記啲刀法？

隻箱最高83mm 用下壓式
9cm塔散你都裝唔落 風道也唔岩用塔

2070s 性價比最高

9cm極低階嘅塔都應該放唔落 考慮下c7 full copper或者普通版都ok 睇筆直
一係就用12水

都唔知佢諗咁多做乜 budget內買高一級
次一級超到嘔血都追唔到 黃家刀法

我諗我都係會推薦貓頭鷹L12S 或者L9x65呢兩款

唔係2060super咩

因為2060s同2070s差距同2070s同2080s差距一樣
但係2070s只係貴2060s $700
而2080s就貴成 $2000
雖然budget係買到2080s

得2070s係以前2070價錢
其他都貴過唔係super既幾百蚊

又好似係 多左2gb vram貴左

邊有咁比㗎
2080ti同2080s差距仲細 但貴4000
咪又係要照買
電子野邊有得咁計

貓頭鷹d low profile 廢架，大手裹劍3啦

大手裡劍係咩....

真係好撚大舊

budget買到80s 你買完70s 又會痕ga la

見人用240都得，試左隻H100i v2先

咁計法攪到買80ti 好似傻仔左咁
攻頂唔洗諗upgrade 煩少好多野

2.5” HDD係咪基本上都係5000轉

人地個冷排放係卡個位

好吧.....用返大手裹劍

1 x Intel® Core™ Coffee Lake Refresh i5-9400F
價錢：$1,115

1 x Gigabyte H310N 2.0 Mini-ITX
價錢：$670

1 x ADATA Premier 16GB (1 x 16GB) DDR4 2666 Mhz C19
價錢：$520

1 x Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$830

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2060 SUPER™ WINDFORCE OC 8GB GDDR6
價錢：$3,340

1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499

1 x Sharkoon 小悍將 SHARK ZONE C10 Mini-ITX (雙風扇版本)
價錢：$359

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $7,413

請問以上條list有冇嘢需要改？如果冇就今日出去正刀砌，thx

唔好用h版，唔好用2060s

請問咩原因？有冇好推介，thx

5700xt勁過2060s同價
ram用番兩條
h板垃圾

1 x Intel® Core™ Coffee Lake Refresh i5-9400F
價錢：$1,115

1 x ASRock B365M-ITX/ac Mini-ITX
價錢：$745

2 x ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19
價錢：$510

1 x Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$830

1 x Gigabyte Radeon™ RX 5700 XT Gaming OC 8GB GDDR6
價錢：$3,350

1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499

1 x Sharkoon 小悍將 SHARK ZONE C10 Mini-ITX (雙風扇版本)
價錢：$359

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $7,488

如果display card 轉2070s好嗎？如果可以用咩牌子好？

實好架
Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 3X 8GB GDDR6

價格：$4,199

咁就用你條list 轉2070s, thx

5400同7200都有

7200有邊款搵唔到

2700X千四蚊
點睇

黃金comdex有張2.5 hdd list喺啲display card附近可以去睇吓
我買過不過唔知而家重有冇嗰款了

隔籬centralfield都有2.5 HDD賣

同埋想快嘅點解唔揀SSD

WD Black

砌部itx二奶機要用2.5

2.5 SSD

背板張圖個方向仲要係對內

千五有3600
你點睇

SSD我用m.2

隻火牛需要上到850W?

RAM 轉下面依隻, 諗唔諗得過?
1 x G.Skill Ripjaws V Series 32GB (2 x 16GB) DDR4 3200MHz C16 F4-3200C16D-32GVK
價錢：$1,800

thank you!

牛for超晒咁多樣野
加埋用得耐會供唔足，以防萬一姐
你想既可以落750
反正GF1都係每W一蚊

RAM個度AMD好睇hz同cl
你啲用途16GB都夠
上左高hz先
真係唔夠先加

大板係咪好d?

R6係咪真係好撚大隻

BTW巴打你推個隻大手裹劍好似好易頂Ram

你唔係未買ram咩
未就用lpx

暫時揀左XPG，邊隻好？差不多去馬了

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,549

1 x ASUS ROG STRIX B450-F GAMING ATX
價錢：$1,095

1 x ADATA XPG GAMMIX D10 32GB (2 x 16GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$1,180

1 x ADATA Ultimate SU650 Series 960GB SATA 3
價錢：$760

1 x Antec Neoeco TUF 650W 80 Plus Bronze
價錢：$599

1 x Sharkoon 聖龍者 DG7000 ATX — Red LED
價錢：$440

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $5,703

舊機用左8年經常突然熄機 睇怕夠鐘
平時用黎打機 例如BORDERLAND 3, FALLOUT 4之類
唔追求最高畫質 自己有張1060 6GB
有冇咩地方可以改善或可以再平啲?
用開INTEL 唔多熟AMD 見人話AMD而家好掂先試下
唔該巴打們

大手裹劍3要配 賊船lpx ram，夠哂矮
唔想用lpx要換 c7 了，散熱廢d

Itx板黎。穩陣啲好

我記錯左，人地g.skill都放得落喎

咁唔怕了，咁lpx xpg邊隻好

xpg 有燈

睇唔到，性能行先

大婆先睇到

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,549

1 x ASUS TUF B450M-PRO GAMING Micro-ATX
價錢：$699

1 x ADATA XPG GAMMIX D10 32GB (2 x 16GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$1,180

1 x Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$830

1 x Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$650

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $5,387

見你鍾意有前面3隻rgb fan就

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,549

1 x MSI B450 TOMAHAWK MAX ATX
價錢：$815

1 x ADATA XPG GAMMIX D10 32GB (2 x 16GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$1,180

1 x Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$830

1 x Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$650

1 x Thermaltake Versa J24 TG RGB Edition ATX 4x Fan
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $5,503

二奶仔求其買3200 d10 OK la

d30 la 我用緊覺得幾抵玩

越黎越多選擇

d30 3600Mhz C17 16GB 都係799
仲好似係b die ram 嚟

你班仆街....硬件台真係好撚危險

hof 3600c17官網指定特挑Samsung b die
有意留tg

Gigabyte AORUS GeForce® RTX 2080 SUPER™ 8GB GDDR6

Gigabyte GeForce® RTX 2080 SUPER™ GAMING OC 8GB GDDR6

依2張卡性能同散熱上有無分別? 對D燈無興趣既話, 值唔值得比多幾舊水買?

唔交收啦，我一次過買一批野

BTW買賣去隔離PO吧

上邊散熱厚d好d
其實唔太值

主要簡佢係因為前排d10 3200都700幾 不如加多少少上埋3600 外型都幾靚仔 係無燈姐
係b die應該都唔係lucky draw 因為我個fd唔同時期買咗都係b die我行緊3733c16@1.4v 佢好似3800c16 算好超大家都係mortar max
依家d10平番都可以考慮番嘅

砌比條女用，唔會超，但求穩陣無野煩

宜家買a卡 有咩game送？

有無巴打用緊sx8200 pro+佢附送散熱片，溫度表現點樣

冇理過

卡都未有得買就準備定送game 只求打和

n卡有cod好似仲正

RTX先有得送，人哋RX570都已經送緊再加多3個月X box pass

我估會係cjr 多

我用緊d30之前check 過係samsung b die

B die黎詳情睇#667

799有b die 係真心抵

呢個ok喎
但請問隻SSD係咪OK勁?
未用過PCIE嘅

m.2快過sata幾倍 價錢又差唔多

唔該晒巴打

我都無諗過呢啲cheap雞adata ram係b die都唔打算佢超得起 純粹覺得佢抵玩

$999 d60g 3600c17應該都係b die?

GGB Z390 Ultra 無貨

要Pro定Master

你咩u呀

唔敢包 但應該係

9900K

揀左Master了

想換Display card，見到colorful 2060 $2399
有無伏？好似抵過1660S/TI好多

淒慘虹

又係未來科技? 買到記得po開箱

張卡咁細 實熱到hihi

即係大伏？
就咁睇圖正常SIZE，雙風扇，但search極都無test
所以想問下先

有價無貨？

想問下 底板System 得一個位
我個箱有三隻風扇點搞

留名同我張舊1080一樣要降頻加壓用

fans hub or 一開三3/4pin線

v1版3熱管
v2版垃圾單熱管
btw細卡唔一定熱,zotac d 細卡都好涼

咁我呢D窮鬼，買返1660系列算數

學生哥？

學生哥去膠爸樓下垃圾房訓兩晚

保證有收穫

唔係學生好耐，少打機費事買太貴既卡啫，仲用緊750TI
見1660S加少少有2060咁抵玩，咪問下

BTW，以前學生時期，係展昇買開Colorful七日鮮卡

扮學生哥去訓都得

就算少打機買勁卡買4k mon睇av都好呀

4K AV稀有喎

咁就真心抵屌 聽日買先

rog 1660super

想問下 2X16GB 3200mzh ram 有咩推介
爬過文唔係見好多人上到32GB ram
原本以為D60G 2 X 16GB 3200MHZ都係samsung b die 但原來係Hynix嚟

公司廠機用緊win 7
係咪可以照用USB手指裝windows升上去？

新高都無 z270 itx板 點搞

newegg 都係得Z170

.......行成日得個吉

想砌機細機 想問下條list有冇問題
cpu:i5-9400F
motherboard:GIGABYTE Z390 I AORUS PRO WIFI
cpu fan:cryorig c7
ram:corsair vengeance rgb pro 3000MHz
GPU:MSI RTX 2070 SUPER
case:node 202
ssd:WD Blue 1TB m.2 Crucial MX500 1tb
power supply :SilverStone SST-SX650-G

想問下有冇咩野可以改善 thanks

z390 配9400f ?
rgb ram 放係node 202睇D咩？
m.2 用pcie唔好用sata 價錢差唔多速度差好遠

係 我用緊
不過入Bios睇佢default都行到1.4V

即係體質差啲？

唔清楚, 我新玩超頻, 上3733都唔得
可能因為我用Elite板或者我唔識超

mother board唔太識 咁用邊張比較好?
ram本身有 所以用番

B365得嘞
不過B365 好似得Asrock 有

case一定要node202定其他itx都得？

仲有gigabyte

想要細啲
有諗過phanteks enthoo evolv shift 但有啲貴

c10得唔得

Intel® Core™ CoffeeLake i5-9600K 3.7GHz 9M Cache 6 Core 6 Thread LGA1151
$1880
ASUS ROG STRIX B365-G GAMING
$955
ASUS Dual GeForce® GTX 1660 Ti OC edition 6GB GDDR6
$2400
ADATA XPG GAMING D10 DDR4 3200MHz 8GB (1 x 8GB)
$340
ADATA XPG GAMING D10 DDR4 3200MHz 8GB (1 x 8GB)
$340
Corsair CXM Series™ CX550M 80Plus® Bronze 550W Semi-Modular PSU (2015 Edition)
$588
ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280 SSD
$1020

咁砌有冇問題

筆直幾多？

自己麻麻地c10

7000左右

如果用node 202
張display card唔用blower版會積熱

依條又係唔係？同你果條性能上差唔差得遠？

Hynix都有靚ram chip
cjr djr 好野來

呢條唔知係唔係B-DIE

Hynix

咁1500左右筆直
2X16GB 3200mzh ram有咩最好選擇?

一定中hynix die 多

咁即係1500左右筆直就應該得hynix chip嘅ram揀?
咁點知條ram係用咩chip 係咪有個網可以睇哂？
新手求救 唔識睇加唔識搵 1500左右筆直
2X16GB 3200mzh ram 師兄會唔會有推介

你買d60 3200 2x16就ok
就算抽中係Hynix die不用怕

見你list冇機箱可以cut個機箱佢

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,549

1 x ASUS TUF B450M-PRO GAMING Micro-ATX
價錢：$699

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$620

1 x Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$830

1 x Gigabyte Radeon™ RX 5700 GAMING OC 8GB GDDR6
價錢：$2,899

1 x Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$650

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $7,726

Z170 諗唔諗得過?

舊嘢搵到已經好好仲要求咁多一係你搵番b版算 可能會容易啲搵

諗緊b板

想砌intel多d
機箱揀左 冇放落list

9600k性價比低，一係9400f一係9700k

求6-7k 想砌部打機 襟用既機 list
玩apex call of duty呢類遊戲
正常畫質 夠fps就得

筆直會唔會唔夠？ 理想部機玩到最少3年
唔想幾個月後就壞顯示卡之類
係法奥砌有冇保證

見到你咁支持共雪
屌你老母

冇玩call of duty
我指呢類遊戲

1 x Intel® Core™ Coffee Lake Refresh i5-9400F
價錢：$1,115

1 x ASUS TUF B365M-PLUS GAMING Micro-ATX
價錢：$665

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3000 Mhz C16
價錢：$598

1 x Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$830

1 x MSI GeForce RTX 2060 VENTUS OC 6GB GDDR6
價錢：$2,799

1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499

1 x AeroCool Bolt RGB Window ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $6,985

見你無玩共雪就俾list 你啦

係咪黃金3c三間都係黃店？

Thanks
幾年冇打機 對上隻game係cs1.6

裝完Kraken X62, 粒U50度，水冷得33度係咪散熱接觸不良？定係溫差正常有咁大？

肯定嘅係正都員工幾黃
其他答你唔到

中田都黃咩睇落唔似

話說我砌咗部新機想將舊嘅ssd插入去 但入面仲有舊windows嘅資料 就咁插入新機會唔會撞新機windows bug咗

睇bios 個boots priority，不過最好清左舊windows先

咁睇嚟可以直接入正都算

你用新ssd boot機就應該無問題 但你用舊ssd boot就有機會出問題 eg driver等等

中田fb cm都隱隱地黃嘅 不過當然無正都咁誇張個個產品介紹都有隻連豬/狗 有時仲搵你去集會/遊行

唔該曬師兄 其實我純粹唔想嘥咗張ssd 因為剩係用咗2年 不過新機有1tb ssd 舊嗰張得256gb 咁仲需唔需要插落去
定其實1tb都夠用

我已經裝好咗windows喺新ssd到 依家再插舊ssd入新機會唔會撞windows開唔到機

set好邊隻ssd boot就唔會有問題 =boot priority 暫時機就開到嘅 長久以黎唔知會唔會bug 都最好洗一洗啦

thx ching

琴晚打打吓機畫面無啦啦變咁黑白間條
好似咁樣
Reboot 之後個畫面有紅色條紋
類似呢張圖
跟住就無咗畫面 再開機都無畫面出
想問吓呢個情況係咪死顯示卡？
部機配置係
Cpu Ryzen 7 1700
Mb asus b350-f
Ram 8Gb x2
Display r9 270
550w power supply
唔該咁多位大佬幫吓手

8成display card 2成mon

夠鐘換display 卡lu

R5 3600係咪唔使上X?

電腦一直由顯示卡個display port駁落個mon嘅display port度
最近一開機個mon有好多彩色橫線，又會有啲殘像

我試過：
由顯示卡嘅hdmi駁去mon嘅hdmi,係正常
由顯示卡嘅第2個display port駁去mon嘅display port，問題出現
由底板嘅display port駁去mon嘅display port，問題出現
換過另一條display port線試，問題出現

想問咁樣係唔係代表個mon嘅display port有問題？

想徵求意見

大約1萬BUGET, 打機開台剪片用, 暫時LOL PUBG, 預計會玩新GAME, 少玩單機大作GAME, 一般我唔到壞野唔會換..亦唔識攪..所以想一次過砌好少少
MON用緊普通MON無特別要求,.
有兩個LIST參考問左唔同人意見,雖然應該差唔多, 但各有各話一邊好, 我因為完全新手,有嚴重選擇困難症, 拍唔到板.
另外個list 差散熱同機箱, 機箱想簡簡單單最好唔係玻璃但出面有RGB, 類似AeroCool Bolt RGB Window ATX (三風扇版本).

先謝過各位

1. 朋友推介
1 x Intel® Core™ i7-9700KF
價錢：$2,780

1 x MSI Z390-A PRO ATX
價錢：$899

1 x Corsair VENGEANCE® LPX 16GB (8GB X 2) DDR4 3200 MHZ C16 CMK16GX4M2Z3200C16
價錢：$750

1 x Toshiba DT01ACA100 1TB 7200rpm 3.5
價錢：$279

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 256GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$395

1 x ASUS ROG Strix GeForce® RTX 2060 SUPER™ OC edition 8GB GDDR6
價錢：$3,760

1 x Antec Neoeco TUF 650W 80 Plus Bronze
價錢：$599

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $9,542

2. faroll 推介
1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x ASUS TUF B450M-PRO GAMING Micro-ATX
價錢：$699

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$620

1 x Toshiba DT01ACA100 1TB 7200rpm 3.5
價錢：$279

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 512GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$579

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 3X 8GB GDDR6
價錢：$4,199

1 x Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$650

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $9,676

請問咁樣執可以嗎依家用緊果部7400+1063+16gb ram 1080p 144 打lol 個chrome開幾個網 有時會drop fps
感謝

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x MSI B450 TOMAHAWK MAX ATX
價錢：$815

1 x ADATA XPG GAMMIX D10 32GB (2 x 16GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$1,180

1 x Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$830

1 x Gigabyte Radeon™ RX 5700 XT Gaming OC 8GB GDDR6
價錢：$3,350

1 x Thermaltake Toughpower GF1 750W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$750

1 x Fractal Design Define C ATX
價錢：$688

1 x Noctua NH-U12A 120mm Premium CPU Cooler with Two High-Performance Quiet NF-A12x25 PWM Fans
價錢：$760

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $11,023

唔使

下面好啲

開台剪片下面果條會好啲，不過最好都要執一執

我用ps4開個mon無問題
睇嚟張display card都壽終正寢
唔該晒

3600 有無socket cooler?

冇乜問題

stock cooler？
有

....打錯
咁岩了....唔撚要粒7700k了
砌部新既DLLM

打算換1660ti/2060
如果多數玩gta,Pubg,cities skyline
1660ti夠唔夠做
唔想用咁多錢

amd全部u都有stock cooler

想請問咁多位巴打，
我依家有條ram壞左 咁想換過成組，上網睇就HyperX Savage ddr3最好，想問下會啊會有其他選擇？
同埋上面呢個隻要去到邊間到買？

感謝各位巴打

可惜R5無光

都夠做嘅，中-高特效都應該有60FPS up

其實剪片就相對地係好次要 我係三分熱度既人暫時未剪過 唔係專業剪片 可能最後剪幾下就放棄

如果要執執既話，可唔可以俾埋意見點執謝謝

佛心過intel 嘞算

想問底板通常有幾多年保養
如果係法奧買係咪都一定有5年保養架啦

起碼用stock壓得起有餘..........

intel stock very垃圾

睇官方，通常3年保

is very very LA G

如果壞哂usb port算唔算係可以換底板既理由？

你抽插得大大力
我答你唔到，如果係usb port 天然壞就有得換

聯強=用家問題

同個朋友絕交先

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x MSI B450M Mortar MAX Micro-ATX
價錢：$730

1 x ADATA GAMMIX D30 DDR4 (2 X 8GB) 3600MHZ C17 — RED
價錢：$799

1 x Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$830

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 3X 8GB GDDR6
價錢：$4,199

1 x Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$650

1 x AeroCool Bolt RGB Window ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $10,257

我會加多少少換條快啲嘅ram同換1TB M.2 SSD，同埋真係有啲難搵個有RGB又唔側透嘅箱

ddr3 見到平就買啦 過氣嘢搵咁靚黎都哂氣

聯強仆街開
好彩MSI 個代理係felton

felton我之前有支 G.skill TDZ RGB (個時算好新)
壞鳩左，上去同佢講壞左，佢拎起望左兩眼比支新既我

聯強....

Gigabyte 個張姐係z370n?
唔太識

B360N

應該唔正常
我8700k + x62
水溫27度， cpu idle只會28-29度
打機先會40-50度
行p95 就80度

其實B450 老母板點揀？
見Mortar Max有唔少支那仔推

無得唔推呢塊
因為呢塊真係整得好

想換個好啲再戰5-8年嘛

執條二手幾十蚊再戰到ddr5 算喇

知恩繽紛樂
我想打槍game 咩都好 LOL 低能跑 勁舞團
點整返好部機win10

仲有MSI B450 TOMAHAWK MAX ATX
睇你點揀

其實有乜分別， 呢兩隻都有唔同班一人推

邊隻好？

大版得一條m.2
vrm 差唔多
其他等其他人補充

下面屌打上面

麻煩曬

認真無咩分別 主要都係size atx vs matx 1條m2 vs 2條
睇你自己中意

msi gaming plus
vrm仲勁過matx同atx

tomahawk得5個usb port, mortar有7個port
但tomahawk有dvi port

我怕2手都係壞嘅

大家有冇底屌無線 mouse 推介
美英AMAZON

個fd話要條電子花車List 燈重要過性能
gpu要2060s左右就ok 唔要A卡
我自己就出咗條3700X+B450+2060s+x62+3200 d60g 16gb俾佢
有冇巴打出手 咁樣反而唔多識砌
筆直10K鬆D

整粒9400f
成set 同款rgb 好過
eg nzxt / corsair / rog

油二冇nzxt風扇

想搵隻入到360+280 atx箱.. 8舊內有冇邊隻

咁mortar 抵玩d
jumbo 頭先問$620 仲有得抽現金卷

pure base 600?

國慶優惠?

有啲咁既野....我無理到直接走

BTW兩部機都已經齊曬料啦返去砌嚕

我換機有對HyperX fury 2 x 8GB
有冇興趣?

國慶舫果然少咗客要減價
(申利早幾日係隔離SE 入咗塊$640，趕得切係MSI 換咗芒亨返黎)

strix都唔差，MSI呢塊m.2喺背面好撚熱

屌咁岩買左塊 B450i gaming plus AC.......返去換先

多謝巴打

係喎睇返先送芒亨活動仲未完結，就快deadline快啲上官網搞掂佢

而家買2060會唔會好on9?

加多幾百已經有2060Super或者5700XT

提左我thanks b450m broozka plus 換mhw

咩價錢先? 二千頭抵買

美國black friday買邊部好

我上個禮拜買左Corsair 隻RGB pro 係B-die
不過體質問題 只能開到XMP

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,549

1 x ASRock B450M Steel Legend Micro-ATX
價錢：$685

2 x ADATA XPG SPECTRIX D60G (2 X 8GB) DDR4 3200MHZ C16 RGB — TITANIUM
價錢：$1,598

1 x ADATA XPG STORM RGB M.2 2280 固態硬碟散熱器
價錢：$149

1 x Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$830

1 x Thermaltake Gaming PCI-E 3.0 X16 Riser Cable
價錢：$249

1 x Gigabyte AORUS GeForce® RTX 2060 SUPER™ 8GB GDDR6
價錢：$3,540

1 x Corsair Carbide Series 275R Tempered Glass ATX - White
價錢：$599

1 x Corsair Hydro Series™ H115i PRO RGB 280mm Liquid CPU Cooler
價錢：$1,050

1 x Corsair iCUE SP120 RGB PRO Performance 120mm Triple Fan Kit with Lighting Node CORE
價錢：$458

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $10,787

幾賊船信仰吓

岩岩試執左呢張list
可唔可以幫我睇睇有無問題同預計幾錢左右, 謝謝

intel i7 9700
asus b365m plus gaming
8GB ddr4 2666mhz x2
480GB ssd
anttec nx550 80plus
silver stone sst ps15b case

4千蚊做唔做到?
另有一個選擇, 變i5 9400f
加張顯卡

主要用adobe 執相同剪片多(不是4K)
thx

我又無諗過信仰噤噤下全部都係 咁ram都可以換埋賊船了

巴打漏咗psu
我最後都出咗條差唔多嘅corsair list俾佢

sor太多野 都唔記得咗

好似近4千尾了

賊船燈光好正
三把LL其實都好花車吓

我最後條list係全白加三把白LL120

按左一轉 9700你要5000頭了 落返9600k 冇超budget咁多
ram加幾十按2條3000MhzC16算

1 x Intel® Core™ i5-9600K
價錢：$1,870
1 x ASUS TUF B365M-PLUS GAMING Micro-ATX
價錢：$665
2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3000 Mhz C16
價錢：$598
1 x Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$499
1 x Antec NX Series NX550 550W
價錢：$399
1 x SilverStone Precision Series PS15B RGB Tempered Glass Micro-ATX
價錢：$348
1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80
總計: $4,459

1 x Intel® Core™ Coffee Lake Refresh i5-9400F
價錢：$1,115

1 x ASUS TUF B365M-PLUS GAMING Micro-ATX
價錢：$665

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3000 Mhz C16
價錢：$598

1 x Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$499

1 x Sapphire Radeon™ PULSE RX 570 4GB GDDR5
價錢：$1,149

1 x FSP Hyper K Series 500W 80 Plus White
價錢：$339

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $4,844

我覺得你9400f加個獨立rx570個表現好過用內顯

thanks 之前search左勁耐睇錯silence base

麻煩幫手睇睇，太耐無砌機索性換過部新算
舊機好多年前應該好快say bye bye
buget 6k，打下機閒唔時會剪片，唔該晒

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,549

1 x MSI B450 TOMAHAWK MAX ATX
價錢：$815

1 x G.Skill Ripjaws V Series 16GB (1 x 16GB) DDR4 3200MHz C16 F4-3200C16S-16GVK
價錢：$950

1 x Toshiba DT01ACA200 2TB 7200rpm 3.5
價錢：$399

1 x Samsung 970 EVO Plus Series 500GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$800

1 x AMD Radeon™ Pro WX 3100 Workstation Graphics Card
價錢：$1,559

1 x Corsair CX M Series™ CX550M 550W Semi-Modular
價錢：$523

1 x Corsair Carbide Series® 100R Window ATX
價錢：$299

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $6,974

我反而係怕內顯唔夠力

4千係最難搞 唔上唔落
加到5000左右就順玩1080p game 花錢買快樂 何樂而不為

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,549

1 x MSI B450M Mortar MAX Micro-ATX
價錢：$730

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$620

1 x Toshiba DT01ACA200 2TB 7200rpm 3.5
價錢：$399

1 x Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$830

1 x Gigabyte GeForce® GTX 1660 SUPER™ OC 6GB GDDR6
價錢：$2,039

1 x FSP Hyper K Series 500W 80 Plus White
價錢：$339

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $6,985

打機為主嘅話唔好用workstation 卡

真係4000budget 既話amd vega內顯好過intel

呢個配搭都可以, 但就8gb 都係怕唔夠用
要再諗諗, 謝謝

新嗰粒3950X冇

打機真係接近0, 但無可否認, 4千真係好到喉唔到胃

16GB ram 嚟架喎

sor 自膠
咁呢張list可以, 連window 6千有找😛

接受到先好考慮

唔該晒
2張分別好大？？
返工打到機時間唔多

係，同樣價錢性能差好遠，但有啲軟件只係支援繪圖卡

我見最平都好似要二千六

咁如果係剪下片執相，係咪都係後者條list比較好？
感謝各位

上個月砌過部機 依二個星期部機間唔時(個零鐘)都會無啦啦卡住幾秒 啲聲變左滋滋滋好似LAG機咁 但之後部機係正常用到 呢個係軟件定硬件問題?

你windows係咪裝左係harddisk 同聽落隻harddisk死死地咁
果陣條list係點

black Friday Amazon 買 2080S 或者2080ti 有冇機會平D
或者有冇其他parts(monitor都計) 會平過係香港買

都係本身部機換左U,底版,RAM,顯示卡
i5 9440F, TUF B365M GAMING, 16GB RAM, GTX 1660
windows本身裝喺SSD 換左底版之後有重裝過

Black Friday 係舊年新蛋先抵姐
平時香港買料都平過外A記啦
除左ram 係平d ,black Friday 唔多主攻砌機野

係，執相剪片唔需要用到繪圖卡

細佬想請教下
budget 4000
打下lol overwatch 睇下片
Intel® Core™ Coffeelake i3-9100F $685
ASUS PRIME H310M-E R2.0 Micro-ATX $440
ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19 $255
Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280 $499
ASUS GeForce® Phoenix GTX 1650 4GB GDDR5 $1,399
FSP Hyper K Series 500W 80 Plus White $339
AeroCool Corporate Series CS-103 Micro-ATX $169

我其實都唔係好知自己想要邊隻。

多謝巴打先 我再去探究一下有哂分別

好似要換板 H310應該冇pcie m.2 插唔落你條ssd

Budget 4000
個重點係你想玩OW玩到咩程度先(BTW共雪)
低畫質, overall 75左右FPS接唔接受到先?

另外呢度講左好多次, Phoenix係垃圾黎, 1650 Phoenix更加係智商卡中既垃圾
570性能又好過佢, 平又平過佢

H310-E R2.0有M.2 Shot
不過行x2 pcie咁解
所以H板係垃圾

1400蚊 RX590到買到囉

一係大約咁case自己接受到就得

1 x Intel® Core™ Coffee Lake Refresh i5-9400F
價錢：$1,115
1 x ASRock B365M Pro4 Micro-ATX
價錢：$590
1 x ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19
價錢：$255
1 x Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$499
1 x Sapphire Radeon™ PULSE RX 570 4GB GDDR5
價錢：$1,149
1 x Antec NX Series NX550 550W
價錢：$399
1 x AeroCool Corporate Series CS-103 Micro-ATX
價錢：$169

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $4,256

咁好老實
淨玩OW既話570都夠
分返啲去U同板好啲

我見GPU 某D卡係Amazon會平過香港先咁問
同埋我窮得有骨氣

真係唔過得4000先改返粒U落去 好難再慳

1 x Intel® Core™ Coffee Lake Refresh i5-9400F
價錢：$1,115

1 x ASRock B365M Pro4 Micro-ATX
價錢：$590

1 x ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19
價錢：$255

1 x Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$499

1 x Sapphire Radeon™ PULSE RX 570 4GB GDDR5
價錢：$1,149

1 x FSP Hyper K Series 500W 80 Plus White
價錢：$339

1 x AeroCool Corporate Series CS-103 Micro-ATX
價錢：$169

總計: $4,116

再幫你cut一cut隻火牛，上網格價出去買件同埋自己學砌應該可以勉強4000樓下嘅
淨係粒u同display 出去買都慳到100

預算12k內，要包埋mon同wifi網卡，想玩RDR2 High setting in Full HD 同埋
另外想問下notebook既2.5吋HDD可唔可以直接插落destop做boot drive? 唔該哂

1 x Intel® Core™ Coffee Lake Refresh i5-9400F
價錢：$1,115

1 x ASUS TUF B365M-PLUS GAMING Micro-ATX
價錢：$665

2 x ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19
價錢：$510

1 x Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 3.5
價錢：$499

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,020

1 x Gigabyte AORUS GeForce® RTX 2060 SUPER™ 8GB GDDR6
價錢：$3,540

1 x Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$650

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x ASUS VG258Q 24.5" 1ms 144Hz G-SYNC Compatible Gaming Monitor
價錢：$2,050

1 x Gigabyte AORUS GC-WBAX200 MU-MIMO Dual-Band AX2400 + Bluetooth5.0 PCI-E Wireless Adapter
價錢：$359

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $10,887

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,549

1 x MSI B450M Mortar MAX Micro-ATX
價錢：$730

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$620

1 x Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 3.5
價錢：$499

1 x Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$830

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 3X 8GB GDDR6
價錢：$4,199

1 x Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$650

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x ASUS VG258Q 24.5" 1ms 144Hz G-SYNC Compatible Gaming Monitor
價錢：$2,050

1 x Gigabyte AORUS GC-WBAX200 MU-MIMO Dual-Band AX2400 + Bluetooth5.0 PCI-E Wireless Adapter
價錢：$359

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $11,965

唔建議咁直接插個drive 落去做boot drive，隨時炒粉

條List其實無問題
不過見你仲有1100 Budget
加一舊將條RAM轉ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
加五舊2060s轉Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ WINDFORCE OC 8GB GDDR6
加埋都唔過12K
效能好好多

TT650夠推9700k+2070s嗎？

唔超係夠 穩陣啲750W
一係你計計

一黎比起你新砌嘅NVME SSD慢十倍 可能唔止 二黎都要裝過windows或者你會唔小心FORMAT左 唔好咁做了

9400F嚟

Set曬嘢佢寫550都夠
有冇咁少

今日買咗adata d30 3600mhz，真係b die，我好感動

我知
不過始終12K唔上唔落, 得幾種方案可以揀
1: 3600X+X570 ELITE+2060S
2: 3600+B450M Mortar Max+2070S
3: 9400F+TUF B365M-PLUS+2070S
4: 9700F+TUF B365M-PLUS+2070S (Out budget)

咁既選擇唔係出3600就9400F
只係想出煙條定AMD咁解既姐

i mean b365 出3200做咩

咦, 原來我出左3200
主要我係想出3000CL16
2666得CL19

第一次砌機，想請教各位巴打
唔打機，主要係上網睇片，
做嘢有時會用到autocad, photoshop同ai,
上網搵咗個四千零蚊嘅文書list,
唔肯定夠唔夠用果堆software
budget 5000蚊到，跪求指教

想問一問 如果用嚟多開模擬器 5-6開 係咪粒u夠勁夠多ram就得
I7夠唔夠用

1 x Intel® Core™ i7-9700F
價錢：$2,530

1 x ASUS ROG STRIX B365-G GAMING Micro-ATX
價錢：$955

3 x ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19
價錢：$765

1 x Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$499

1 x Cooler Master MasterWatt Lite Series 600W
價錢：$485

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $5,314

多開模擬器5-6 玩lol 同巨商 係唔係唔用display都得 風扇同散熱又點揀 同埋想問下 有無500$樓下透明靚機箱介紹 最後就係個list得唔得 雖然好多料未齊

多開就amd啦 抵玩好多

我用2070SUPER 請問點熄機後點熄左盞燈佢

上年經驗
得evga 火牛 同ram 抵買
display card 唔覺有平

係bios較

點解用275r 我見賊船隻220t直接送3把rgb風扇
仲要前面板睇到燈 都係8舊水 當1把2舊 呢隻唔係仲抵屌咩

設計呢個箱既人真係天材黎......好撚勁

不過真係好撚難砌

5000覺得大約咁樣綜合性價比最高
用AMD萬一有日想打機都順玩1080p

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,549
1 x Gigabyte B450M GAMING Micro-ATX
價錢：$499
2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$620
1 x Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$499
1 x Sapphire Radeon™ PULSE RX 570 4GB GDDR5
價錢：$1,149
1 x FSP Hyper K Series 500W 80 Plus White
價錢：$339
1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399
1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $5,134

^ 同上面一樣 多開用返AMD多啲線程好啲
雖然巨商10幾年前嘅game又唔食display
你用9700F會頭大身細 唔夠budget獨立display
第時萬一想打fps/考驗display嘅game就完全打唔到

一直有疑問，見你地list好多都用n卡，但係而家好多mon都係得freesync冇g-sync，你地係唔需要唔閃mon技術定係咩

4000左近都得既btw跟呢條list 砌？
（唔記得左OW係共雪添 太耐冇玩 以為得爐石係 即刻唔撚玩共雪）

建議加多張8gb ram,而家打機基本要16gb

如果都係想intel就大約咁 會平衡啲 唔爆budget但想用n卡就轉返1650 但1650 super就出 覺得唔抵

1 x Intel® Core™ Coffee Lake Refresh i5-9400F
價錢：$1,115
1 x ASRock B365M Pro4 Micro-ATX
價錢：$590
2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3000 Mhz C16
價錢：$598
1 x Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$499
1 x Sapphire Radeon™ PULSE RX 570 4GB GDDR5
價錢：$1,149
1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499
1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399
1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $4,929

前面啲花紋唔係人人接受到
仲有275R稍為長過220T少少，多啲空間冷排同display 卡，同埋275R幾低調吓

有黑科技可以利用freesync 自製g sync，不過用A卡方便又快捷

咁轉amd7 3700x? 9400f同9700差幾遠㗎另外唔用顯卡 塊板係唔係要買勁小小

顯你老母卡

Sorry.一時手快 *display

不如試下玩APU?反正你遊戲需求唔高打爆32gb ram仲好遲啲玩啲大食驚先加翻display
1 x AMD Ryzen™ 5 3400G APU with Radeon™ RX Vega 11 Graphics
價錢：$1,199

1 x ASUS TUF B450M-PRO GAMING Micro-ATX
價錢：$699

1 x ADATA XPG GAMMIX D10 32GB (2 x 16GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$1,180

1 x Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$830

1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $4,886

3700x 冇內置你冇得唔買display住同爆你budget了 應該要去到6千幾了
板主要係拎黎support其他hardware 你冇其他hardware插落去買塊勁板空住個slot黎冇咩用的

旺電有冇邊間黃店？想買ram

SE掛

或者咁講
追得144既話你預要出1660S或以上既卡
同階既A卡又得580選擇
580又唔抵，570又唔夠推足
所以主要都係推N卡

而且如果揀個張N卡性能夠推144
開freesync都無用

如果唔追咁高hz
可以揀返570
咁同樣可以開freesync
所以有無sync都無所謂

你多開就APU
3600+tuf b450m-plus+16gb 3200cl16
display card到你真係需要個陣先再加

3700X同intel F系無內顯
仲有唔好頭大身細

新砌gigabyte板唔小心整爛左。去聯強係咪冇得即時換

唔敢話SE係黃，但起碼唔會好似海鮮舫咁藍到出面先

聯強好仆街

粒U 長期4000Mhz 以上，換左散熱膏antec formula x, 都係差唔多，而家U 就45度，水33度左右，算唔算可接受？

Okok thx咁多位手足幫手
同埋舊個部機壞咗未知壞咩 到時check到再係度問下點upgrade好
姐係依加砌部新 再加upgrade部舊

激死早幾日faroll買左730

點整爛法

未換芒亨快啲去換你會覺得個心好過少少

你咁講搞到我想上佢fb睇下佢仲有冇搞埋啲咩雙十一垃圾優惠

換芒亨？

budget 幾多？

msi 搞緊promotion 買B450/B365指定底板送MHW，Z390/X570送steam card，要上官網自己換，今日last day

係呀，仲有得抽獎😊

不要再說了 自己on99 整斷左針腳

有幾平得幾平，唔知2手價，around 1k-1k5得唔得

已經有隻game
個code 放比人會唔會有人要

1080P 60HZ 24"

幫親藍店 不了
寧願比多一百

我唔玩，都想放

跟機問
邊度有暴力熊thermal grizzly kryonaut 賣

未必嘅，法奧viewsonic 24” 1ms 144Hz $1490
不過viewsonic…

人為都想換

整都得掛

其實講咩頭大身細都多餘,個個人都唔同用途
如果你d用途係食U唔食卡
比你買張再勁ge卡都用唔著晒左
寧願你拎d筆直上3700x之類再去執返張2手百零二百蚊開機卡
之後想玩3A大作直接買張新卡換落去就夠
好過你卡同cpu都唔上唔落,遲下換機又要一齊換

搵極都搵唔到換 mon Hunt link

佢肯自己搞呢個的確應該係最好做法黎
火牛預大少少第時插咩都得了

唔介意，淘佬有

我裝好曬機.....發現要拆過拎條S/N 2

攝部手機影個冧巴啦

sn 盒到有
chk 係24pin

RVZ03個display card架一定要拆

有冇巴打可以俾意見upgrade我部電腦, 部機用左5年,好慢
宜家部機個spec係咁:
CPU: Intel Core i5-4440 Haswell (3.1GHz, 6M Cache, LGA 1150, 22nm) CPU BOX 盒裝
Motherboard: ASRock 華擎 H87 Performance H87,DDR3,LGA 1150,USB3.0,SATA3 6Gb/s ATX M/B
RAM: Kingston DDR3 1600MHz 8GB (1x8GB) Ram KVR16N11/8
HDD: WD Blue WD10EZEX 1TB SATA3 6Gb/s /64MB HDD
Display card: NVIDIA GeForce GTX 1660
PSU: ANTEC NE450C-BR NeoEco 450W 80Plus Bronze 火牛
Case: Enermax OSTROG GT ECA3280直立式機殼
Monitor: Acer VG270K 27" 4K monitor

上面除左Display card同Monitor都想換, 主要要求:打pubg有中階畫質, 電腦速度快, load file/片要順, hard disk 容量大(at least 2TB), budget $7000

4k mon 1660 pubg ....

amazon 有

你乜cpu?
我覺得唔正常
四十幾度我係打機先會
平時idle 溫度只會同水溫差一兩度

正喎

睇對順嘅fps要求
你upgrade完 最後都要set返1080p/2k set低texture/resolution黎玩
因為你張display 1660 推唔順4k畫質
harddisk可以插返落新機儲data但唔好裝windows
其他都要換過了 牛你砌新機都未必夠力了

SE Mortar Max $640

我覺得就大約咁 你dcfever賣左張1660收返千幾就啱啱好 牌子用料有錢可以再執執

1 x Intel® Core™ Coffee Lake Refresh i5-9400F
價錢：$1,115
1 x ASUS TUF B365M-PLUS GAMING Micro-ATX
價錢：$665
2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3000 Mhz C16
價錢：$598
1 x WD Blue WD30EZRZ 3TB 5400RPM 3.5
價錢：$525
1 x Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$499
1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ WINDFORCE OC 8GB GDDR6
價錢：$4,099
1 x FSP RAIDER II Series 750W 80 Plus Silver
價錢：$599
1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399
1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $8,579

Thanks 巴打，但我prefer 用住張1660先，因為用左一年都未夠同埋自己呢排少打機

其實60fps我都ok但開影片/文件/網頁要快

人地問你cpu 係咩
你講左咁耐都答唔到人

另外 行返full load 試下cpu temp會唔會落返去

1660開低應該有60fps

你用返現代啲嘅中階cpu同換ssd重裝windows做呢啲野已經好順 同夠推你張display打機了
砌平啲配合返你張1660 環保啲連牛箱都可以重用 3/4千搞得掂 又得
一係盡用7千砌落其他野或者加爆storage 都得

要睇下你想點先

Sor, 粒U係Ryzen 5 3600

cryorig 隻h7 plus 仲勁過d15s 唔知個review真唔真
有冇巴打知邊到有得買，搵過香港好似冇

Intel® Core™ Coffee Lake Refresh i5-9400F

主機板
ASUS TUF B365M-PLUS GAMING Micro-ATX
記憶體
ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3000 Mhz C16
ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3000 Mhz C16
固態硬碟
Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
顯示卡
Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ WINDFORCE OC 8GB GDDR6
電源供應器
FSP RAIDER II Series 650W 80 Plus Silver
$549
機箱
Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)

7500-8000 筆直可以點汁？
Cpu同顯卡用amd會唔會好d?

3600都上水

顯你老母卡
1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,549

1 x MSI B450M Mortar MAX Micro-ATX
價錢：$730

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$620

1 x Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$830

1 x Gigabyte Radeon™ RX 5700 XT Gaming OC 8GB GDDR6
價錢：$3,350

1 x Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$650

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $8,208

out咗少少接受唔到就換512gb ssd

可以盡用7千砌落其他野或者加爆storage，我預部機之後用5年，display card就可能一、兩年後先換，除左張卡其實都可以換哂

布巴打 amd 同intel打機會唔會差好多？
另外想問埋2070同rx5700 性能上會唔會差好遠
因為自己又心思思想上2070
我真係電腦白痴，但已經慢慢學緊
如果問題太白痴，得罪請見諒

想問下用咩板同ram好
手頭有張1070ti 同 sata ssd

打算換3700x+b450版+64gb ram
唔會特登去超頻
求推介（同埋有無黃店推介

rx5700xt仲快少少
定係你講緊2070super正常就2070s>>>>rx5700xt有筆直咪上囉 自己搵benchmark睇差幾遠
amd r5 3600 6c12t>>>>>intel i5-9400f 6c6t

amd就大約諗下咁

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570
1 x MSI B450M Mortar MAX Micro-ATX
價錢：$730
2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$620
1 x Toshiba MD04ACA400 4TB 7200rpm 3.5
價錢：$685
1 x ADATA XPG SX8200 Pro 512GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$579
1 x Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$650
1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399
1 x Be Quiet! Pure Rock CPU Cooler
價錢：$329
1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $6,642

仲有budget就睇轉水冷/加大SSD/再加隻4TB/轉板 邊樣想要多啲

咁不如上埋1TB SSD，反正budget許可

幫手睇下
CPU
- Intel® Core™ CoffeeLake i7-9700K 3.6GHz 12M Cache 8 Core 8 Thread LGA1151
$2910
主機板
- ASUS TUF Z390-Plus Gaming (Wi-Fi) ATX $1540 SALES
$1640
RAM
- G.SKILL Trident Z RGB Series DDR4 16GB (2 x 8GB) DDR4 3200MHz CL16 (F4-3200C16D-16GTZR)
$950
火牛
- Corsair RM Series™ RM750 — 750 Watt 80 PLUS® Gold Certified Fully Modular PSU
$899
SSD
- Samsung SSD 970 EVO Plus NVMe M.2 250GB
$580
機箱
- ANTEC Performance P110 Luce
$768
散熱
- Corsair Hydro Series™ H115i PRO RGB 280mm Liquid CPU Cooler
$899

諗住black friday去美馬買
display會用返本身張1070,同埋重舊SSD,HDD

想問埋Ram用3400分別大唔大

2風扇勁過單風扇好正常
不過h7 plus 個價不如買番U12A

我覺得個review 假假哋 搵勻得呢一個
H7plus $500 hkd 咋喎 u12a $780

你做乜野要64gb ram

支持RAM要插好插滿求開心

我prefer 加大SSD/再加隻4TB轉水冷會唔會好貴？我over 少少budget 都得轉板個d我唔熟，轉完會有咩好處

大多都冇表態 p.1個幾間都應該黃 但未必最平
b450 你要咩size
板網上都幾多分析 呢篇atx/matx/itx都有推介了 你自己揀

ram唔超應該分別不大 prefer高頻低CL價錢平

ram有3400㗎咩
筆直？

咁上3600呢
大概8000-10000左右

水冷 可能要加多6/7百 可以唔使 你宜家隻風冷性價比高夠用有突
換板 唔超頻應該效益不大 可以貴一段距離
加大SSD + 再加隻4TB 做晒兩樣突幾舊到

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570
1 x MSI B450M Mortar MAX Micro-ATX
價錢：$730
2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$620
2 x Toshiba MD04ACA400 4TB 7200rpm 3.5
價錢：$1,370
1 x ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,020
1 x Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$650
1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399
1 x Be Quiet! Pure Rock CPU Cooler
價錢：$329
1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80
總計: $7,768

多謝先，我要玩ml所以ram真係要插好插滿
呢家部機得16gb 開file都開唔到
32都未必夠 所以想預64gb ram

用返原裝風冷得唔得？
真係有錢就唔出3700x拉

我quote錯左另一層....

記錯左做r1
h7 plus 個性能應該係=u12s 加多把風扇

呢個SERIES插滿4x16 3200Mhz最平 仲平過某啲4x16 3000Mhz 如果係我直接用返佢插滿就算

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 32GB (2 x 16GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$2,360

4x16 3600Mhz 最平貴一千